msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZendSkeletonApplication\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-05 22:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-19 16:18-0400\n"
"Last-Translator: Evan Coury <me@evancoury.com>\n"
"Language-Team: ZF Contibutors <zf-devteam@zend.com>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.13\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "User has been created and an email has been sent at %s."
msgstr "用户已经建立和电子邮件已于%s发送。"

msgid "User data has been updated."
msgstr "用户数据已被更新。"

msgid "Ext"
msgstr "分机"

msgid "Phone 2"
msgstr "电话2"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Optional Fax"
msgstr "备用传真"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Please enter valid email"
msgstr "请输入有效的电子邮件"

msgid "Email already exists"
msgstr "电子邮件已经存在"

msgid "Please enter company name"
msgstr "请输入公司名称"

msgid "Please use alphanumeric characters or spaces only"
msgstr "请只使用字母数字或空格"

msgid "Company already exists"
msgstr "公司已经存在"

msgid "Please enter valid country code"
msgstr "请输入有效的国家代码"

msgid "Minimum 1 digit required in country code"
msgstr "国家代码要求最少1位"

msgid "Maximum 4 digit required in country code"
msgstr "国家代码要求最多4位"

msgid "Please enter valid phone no."
msgstr "请输入有效的电话号码"

msgid "Phone already exists"
msgstr "电话已经存在"

msgid "Please enter valid extension"
msgstr "请输入有效的分机号"

msgid "Please enter valid fax no."
msgstr "请输入有效的传真号码"

msgid "Credit Limits"
msgstr "信贷额度"

msgid "Select company type"
msgstr "选择公司类型"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Address Line 1"
msgstr "地址栏1"

msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Number of Billing Cycle"
msgstr "结算周期数"

msgid "Please enter phone"
msgstr "请输入电话"

msgid "Invalid Website"
msgstr "无效的网站"

msgid "Website already exists"
msgstr "网站已经存在"

msgid "Please enter address line 1"
msgstr "请输入地址栏1"

msgid "Please enter zip code"
msgstr "请输入邮编"

msgid "Please select country"
msgstr "请选择国家"

msgid "Please enter state"
msgstr "请选择省份"

msgid "Please select valid state"
msgstr "请选择有效省份"

msgid "Please enter city"
msgstr "请选择城市"

msgid "Please select valid city"
msgstr "请选择有效城市"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Select Company"
msgstr "选择公司"

msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Please select user type"
msgstr "请选择用户类型"

msgid "Please select title"
msgstr "请选择标题"

msgid "Please select valid title"
msgstr "请选择有效的标题"

msgid "Please select status"
msgstr "请选择状态"

msgid "Please select valid status"
msgstr "请选择有效状态"

msgid "Please enter valid first name"
msgstr "请输入有效的名字"

msgid "Please use only alphabetic characters in first name"
msgstr "名字请只使用字母"

msgid "First name should be minimum of 1 characters in length"
msgstr "名字长度应该至少1个字母"

msgid "First name should be maximum 100 characters in length"
msgstr "名字长度应该不超过100个字母"

msgid "Please enter valid last name"
msgstr "请输入有效的姓氏"

msgid "Please use only alphabetic characters in last name"
msgstr "姓氏请只使用字母"

msgid "Last name should be minimum of 1 characters in length"
msgstr "姓氏长度应该至少1个字母"

msgid "Last name should be maximum 100 characters in length"
msgstr "姓氏长度应该不超过100个字母"

msgid "Please select role"
msgstr "请选择角色"

msgid "Please enter valid role"
msgstr "请输入有效的角色"

msgid "Please enter Company"
msgstr "请输入公司"

msgid "Please enter valid cell phone number."
msgstr "请输入有效的手机号码。"

msgid "Cell phone already exists"
msgstr "手机已经存在"

msgid "Phv System"
msgstr "Phv系统"

msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: Navigation List
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

msgid "Dashboard"
msgstr "主控板"

msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change Profile"
msgstr "更改个人资料"

msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Address line 1"
msgstr "地址栏1"

msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "State"
msgstr "省"

msgid "City"
msgstr "市"

msgid "Create or Edit\tUser Roles"
msgstr "创建或编辑用户角色"

msgid "User Roles Permissions"
msgstr "用户角色权限"

msgid "Please choose valid permission"
msgstr "请选择有效的权限"

msgid "Please enter valid description"
msgstr "请输入有效的说明"

msgid "Description should be maximum 150 characters in length"
msgstr "说明长度应该不超过150个字符"

msgid "Please choose valid role type"
msgstr "请选择有效的角色类型"

msgid "Please select valid user role"
msgstr "请选择有效的用户角色"

msgid "Please choose valid role name"
msgstr "请选择有效的角色名"

msgid "Please use only alphabetic characters or spaces in role name"
msgstr "角色名称请只使用字母或空格"

msgid "Role name should be maximum 30 characters in length"
msgstr "角色名称长度应该不超过30个字符"

msgid "Role name should be minimum of 3 characters in length"
msgstr "角色名称长度应该至少3个字符"

msgid "Role name already exists"
msgstr "角色名已经存在"

msgid "Please enter valid old password"
msgstr "请输入有效的旧密码"

msgid "Please enter valid new password"
msgstr "请输入有效的新密码"

msgid "Old and New password should not be same"
msgstr "旧的和新的密码不应该是相同的"

msgid "Please enter minimum 8 characters in new password"
msgstr "新密码应该最少8个字符"

msgid "Maximum 36 character allowed for new password"
msgstr "新密码应该不超过36个字符"

msgid "Password must have atleast 1 upper case letter, 1 number, 1 lowercase letter and 1 special character"
msgstr "密码必须至少包括1个大写字母，1个数字，1个小写字母和1个特殊字符"

msgid "Please enter confirm password"
msgstr "请输入密码确认"

msgid "Please enter minimum 8 characters in password"
msgstr "密码应该最少8个字符"

msgid "Maximum 36 character allowed for password"
msgstr "密码应该不超过36个字符"

msgid "Confirm password should be same as password"
msgstr "确认密码应该与密码相同"

msgid "Please enter valid company name"
msgstr "请输入有效的公司名称"

msgid "Phone no. already exists"
msgstr "电话号码已存在"

msgid "Please enter valid cell phone no."
msgstr "请输入有效的手机号码"

msgid "Cell phone no already exists"
msgstr "手机号码已存在"

msgid "Please enter valid address line 1"
msgstr "请输入有效的地址行1"

msgid "Please enter valid zip code"
msgstr "请输入有效的邮政编码"

msgid "Please use only alphabetic characters or spaces in first name"
msgstr "名字请只使用字母或空格"

msgid "First name should be minimum of 3 characters in length"
msgstr "名字长度应该至少3个字符"

msgid "First name should be maximum 30 characters in length"
msgstr "名字长度应该最多30个字符"

msgid "Please use only alphabetic characters or spaces in last name"
msgstr "姓氏请只使用字母或空格"

msgid "Last name should be minimum of 3 characters in length"
msgstr "姓氏长度应该至少3个字符"

msgid "Last name should be maximum 30 characters in length"
msgstr "姓氏长度应该最多30个字符"

msgid "Please enter registered email id or cell phone number"
msgstr "请输入已注册的电子邮件或手机号码"

msgid "Please enter valid password"
msgstr "请输入正确的密码"

msgid "Invalid Country"
msgstr "国家无效"

msgid "Save & Confirm"
msgstr "保存并确认"

msgid "PhD."
msgstr "博士学位"

msgid "Dr."
msgstr "博士"

msgid "Mr."
msgstr "先生"

msgid "Please enter phone Number"
msgstr "请输入电话号码"

msgid "Copyright © 2016 All rights reserved"
msgstr "版权所有Copyright©2016年"

msgid "Oops! There was some problem processing your request. Please refresh the page."
msgstr "哎呀！处理您的请求时出现问题。请刷新页面。"

msgid "User role saved successfully."
msgstr "用户角色成功保存。"

msgid "User role updated successfully."
msgstr "用户角色成功更新。"

msgid "Permission saved successfully."
msgstr "权限保存成功。"

msgid "Profile had been changed"
msgstr "个人资料已经更新"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Email or Cell Phone"
msgstr "电子邮件或手机"

msgid "| Designed, Developed and Maintained by"
msgstr "| 设计，开发及维护"

msgid "eHealthcare Services"
msgstr "eHealthcare Services"

msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Please enter the letters from the image"
msgstr "请输入图像里的字母"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "If your email is registered, then we have sent the reset password link to your email"
msgstr "我们已发送重置密码的链接到您的已注册的电子邮件地址"

msgid "Reset Password Form"
msgstr "重置密码表格"

msgid "All rights reserved "
msgstr "版权所有 "

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "You have successfully logged out!"
msgstr "您已经成功退出！"

msgid "Please enter security code"
msgstr "请输入验证码"

msgid "Sorry, your email address has been excluded. If you want to use your email address please contact admin"
msgstr "对不起，您的电子邮件地址有问题，请联络系统管理员。"

msgid "Log in Email"
msgstr "登录电子邮件"

msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

msgid "Generate Verification Code"
msgstr "生成验证码"

msgid "Verify"
msgstr "校验"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Password is too short, use a minimum of 8 characters"
msgstr "密码过短，至少8个字符"

msgid "An error occurred during save"
msgstr "保存出错"

msgid "Signing in as"
msgstr "登录身份"

msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

msgid "Antigua And Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

msgid "Bahamas The"
msgstr "巴哈马"

msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

msgid "Bermuda"
msgstr "百慕达群岛 "

msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚 - 黑塞哥维那"

msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

msgid "Bouvet Island"
msgstr "布韦岛"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

msgid "Burundi"
msgstr "蒲隆地"

msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

msgid "Chad"
msgstr "乍得"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "科科斯(基林)群岛"

msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

msgid "Congo"
msgstr "刚果共和国"

msgid "Congo The Democratic Republic Of The"
msgstr "刚果民主共和国"

msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

msgid "Cote D'Ivoire (Ivory Coast)"
msgstr "科特迪瓦（象牙海岸）"

msgid "Croatia (Hrvatska)"
msgstr "克罗地亚 （赫尔瓦茨卡）"

msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

msgid "Dominica"
msgstr "多米尼克"

msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

msgid "East Timor"
msgstr "东帝汶"

msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

msgid "External Territories of Australia"
msgstr "澳大利亚外部领土"

msgid "Falkland Islands"
msgstr "马尔维纳斯群岛(福克兰群岛)"

msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

msgid "Fiji Islands"
msgstr "斐济"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "French Guiana"
msgstr "法屬圭亞那"

msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

msgid "French Southern Territories"
msgstr "法属南部领土"

msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

msgid "Gambia The"
msgstr "冈比亚"

msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普"

msgid "Guam"
msgstr "关岛"

msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

msgid "Guernsey and Alderney"
msgstr "英属格恩西和奥尔德尼岛"

msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

msgid "Haiti"
msgstr "海地"

msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦克唐纳岛"

msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

msgid "Hong Kong S.A.R."
msgstr "中国香港特别行政区"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

msgid "Korea North"
msgstr "朝鲜"

msgid "Korea South"
msgstr "韩国"

msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

msgid "Laos"
msgstr "老挝"

msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

msgid "Macau S.A.R."
msgstr "中国澳门特别行政区"

msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

msgid "Mali"
msgstr "马里"

msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

msgid "Man (Isle of)"
msgstr "马恩岛"

msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克岛"

msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯群岛"

msgid "Netherlands The"
msgstr "荷兰"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

msgid "Palestinian Territory Occupied"
msgstr "巴勒斯坦"

msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

msgid "Papua new Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Pitcairn Island"
msgstr "皮特凯恩群岛"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

msgid "Reunion"
msgstr "留尼汪岛"

msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯联邦"

msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿"

msgid "Saint Kitts And Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

msgid "Saint Vincent And The Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "South Georgia"
msgstr "南乔治亚岛"

msgid "South Sudan"
msgstr "南苏丹"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

msgid "Svalbard And Jan Mayen Islands"
msgstr "斯瓦尔巴群岛"

msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾 （中国）"

msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

msgid "Togo"
msgstr "多哥"

msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

msgid "Trinidad And Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

msgid "Turks And Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

msgid "Vatican City State (Holy See)"
msgstr "梵蒂冈"

msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

msgid "Virgin Islands (British)"
msgstr "英属维珍群岛"

msgid "Virgin Islands (US)"
msgstr "美属维珍群岛"

msgid "Wallis And Futuna Islands"
msgstr "瓦利斯和富图纳"

msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Yemen"
msgstr "也门"

msgid "Yugoslavia"
msgstr "南斯拉夫"

msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

msgid "Search by Keyword"
msgstr "通过关键字搜索"

msgid "Search by Company"
msgstr "通过公司搜索"

msgid "Search by Contact Person"
msgstr "通过联系人搜索"

msgid "Search by Country"
msgstr "通过国家搜索"

msgid "Search by State"
msgstr "通过州搜索"

msgid "Search by Address"
msgstr "通过地址搜索"

msgid "Search by Company Type"
msgstr "通过公司类型搜索"

msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "显示 _MENU_ 条"

msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "显示 _START_ 至 _END_ 条 （共 _TOTAL_ 条）"

msgid "New Search"
msgstr "新搜索"

msgid "Back to Search Result"
msgstr "返回搜索结果"

msgid "You have successfully signed out!"
msgstr "您已经成功退出系统了！"

msgid "Please enter the characters from the image"
msgstr "请输入图画里的字符"

msgid "Click to get new code"
msgstr "点击获取新码"

msgid "AER No"
msgstr "AER编号"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Receipt Date"
msgstr "接收日期"

msgid "Activity Due Date"
msgstr "当前步骤截止日期"

msgid "Submission Due Date"
msgstr "提交截止日期"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

msgid "You want to create new SAE version"
msgstr "你准备生成新的SAE版本"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No access found"
msgstr "无访问权限"

msgid "SAE Reports"
msgstr "SAE报告"

msgid "iSafetyDB Admin"
msgstr "iSafetyDB管理员"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Sign out"
msgstr "退出"

msgid "Sign in as"
msgstr "登录为"

msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Search User"
msgstr "搜索用户"

msgid "Welcome to iMedPV"
msgstr "欢迎使用iMedPV"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Next"
msgstr "下一页"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Type of Company"
msgstr "公司类型"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Phone 1"
msgstr "电话1"

msgid "Fax 1"
msgstr "传真1"

msgid "Fax 2"
msgstr "传真2"

msgid "Number of WHODrug User Licenses"
msgstr "WHODrug用戶许可证数量"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Please select valid company type"
msgstr "请选择有效的公司类型"

msgid "Sponsor"
msgstr "Sponsor"

msgid "CRO"
msgstr "CRO"

msgid "Call Center"
msgstr "客服中心"

msgid "e. g. example.com"
msgstr "例如 example.com"

msgid "Please enter valid state"
msgstr "请输入有效的省"

msgid "Please enter valid city"
msgstr "请输入有效的市"

msgid "iSafetyDB Administrator"
msgstr "iSafetyDB管理员"

msgid "PI User"
msgstr "PI用户"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Clear Search"
msgstr "清空搜索"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Previous"
msgstr "上一页"

msgid "Title"
msgstr "称呼"

msgid "Job Title"
msgstr "职称"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Account Expire on"
msgstr "账户到期"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Alerts"
msgstr "警报"

msgid "Active"
msgstr "有效"

msgid "Blocked"
msgstr "冻结/封禁"

msgid "Access WHO Drug Dictionary"
msgstr "授权使用WHO药品字典"

msgid "Access MedDRA Dictionary"
msgstr "授权使用MedDRA字典"

msgid "Search by User"
msgstr "通过用户搜索"

msgid "Search by Role"
msgstr "通过角色搜索"

msgid "Search by User Type"
msgstr "通过用户类型搜索"

msgid "iSafetyDB Manager"
msgstr "iSafetyDB经理"

msgid "iSafetyDB Staff"
msgstr "iSafetyDB员工"

msgid "CRO Admin"
msgstr "CRO管理员"

msgid "CRO Triage"
msgstr "CRO分类"

msgid "CRO Data Entry"
msgstr "CRO数据输入"

msgid "CRO Medical Reviewer"
msgstr "CRO医学审核员"

msgid "CRO Quality Check"
msgstr "CRO质检员"

msgid "Sponsor Admin"
msgstr "Sponsor管理员"

msgid "Sponsor Case Creator"
msgstr "Sponsor案例创建者"

msgid "Sponsor Data Entry"
msgstr "Sponsor数据输入"

msgid "Sponsor Medical Reviewer"
msgstr "Sponsor医学审核员"

msgid "Sponsor Quality Check"
msgstr "Sponsor质检员"

msgid "Call Center Attendee"
msgstr "客服中心员工"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Search Product"
msgstr "搜索产品"

msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

msgid "Project No."
msgstr "项目编号"

msgid "Blinding technique"
msgstr "盲法"

msgid "Preferred Product Description"
msgstr "首选产品说明"

msgid "WHO DD (B.4.k.2.1)"
msgstr "WHO DD (B.4.k.2.1)"

msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

msgid "Select Sponsor"
msgstr "选择Sponsor"

msgid "Select Workflow"
msgstr "选择工作流程"

msgid "Product Type"
msgstr "产品类型"

msgid "Protocol no. (Study no.) (A.2.3.2)"
msgstr "研究方案编号 （A.2.3.2)"

msgid "Product flag (B.4.k.1)"
msgstr "产品标记 (B.4.k.1)"

msgid "Suspect"
msgstr "怀疑"

msgid "Concomitant"
msgstr "并用"

msgid "Interacting"
msgstr "相互作用"

msgid "Preferred WHO DD decode"
msgstr "首选WHO DD编码"

msgid "Mfr. name"
msgstr "厂家名称"

msgid "Pharmaceutical Product ID (B.4.k.2.0.2)"
msgstr "药品编号 (B.4.k.2.0.2)"

msgid "PhPID operation date (B.4.k.2.0.2)"
msgstr "药品编号运营日期 (B.4.k.2.0.2)"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "CRO Name"
msgstr "CRO名称"

msgid "Select CRO"
msgstr "选择CRO"

msgid "Select Call Center"
msgstr "选择客服中心"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Search by Project no"
msgstr "通过项目编号搜索"

msgid "Search by Protocol no"
msgstr "通过研究方案编号搜索"

msgid "Search By Status"
msgstr "通过状态搜索"

msgid "Search Study Type"
msgstr "通过研究类型搜索"

msgid "Search Product Flag"
msgstr "通过产品标记搜索"

msgid "Search Product Type"
msgstr "通过产品类型搜索"

msgid "Search by Description"
msgstr "通过说明搜索"

msgid "Search by Sponsor"
msgstr "通过Sponsor搜索"

msgid "Search by CRO"
msgstr "通过CRO搜索"

msgid "Search by Call Center"
msgstr "通过客服中心搜索"

msgid "Protocol"
msgstr "研究方案"

msgid "Study type"
msgstr "研究类型"

msgid "Drug"
msgstr "药物"

msgid "Vaccine"
msgstr "疫苗"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Combination"
msgstr "组合"

msgid "Select blinding technique"
msgstr "选择盲法"

msgid "ICSR"
msgstr "个例安全报告"

msgid "Register SAE/AE"
msgstr "注册SAE/AE"

msgid "AER Registration"
msgstr "AER注册"

msgid "Registration Information"
msgstr "注册信息"

msgid "AER Registration Information"
msgstr "AER登记信息"

msgid "Number of AER"
msgstr "AER数量"

msgid "Select Project No."
msgstr "选择项目编号"

msgid "Priority"
msgstr "优先级别"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Classification"
msgstr "类别"

msgid "Spontaneous"
msgstr "自发"

msgid "Study"
msgstr "研究"

msgid "Literature"
msgstr "文献"

msgid "Pregnancy"
msgstr "妊娠"

msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Report type (A.1.4)"
msgstr "报告类型 （A.1.4）"

msgid "Select Report Type"
msgstr "选择报告类型"

msgid "Primary Source"
msgstr "主要来源"

msgid "Date received"
msgstr "收到日期"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "Identification No"
msgstr "编号"

msgid "Company unit"
msgstr "公司单位"

msgid "Company unit decode"
msgstr "公司单位编码"

msgid "Search by AER No."
msgstr "通过AER编号搜索"

msgid "Select Case Status"
msgstr "选择案例状态"

msgid "Show All Cases"
msgstr "显示所有案例"

msgid "AER No."
msgstr "AER编号"

msgid "D"
msgstr "D"

msgid "No matching records found"
msgstr "找不到匹配的记录"

msgid "Search by Workflow"
msgstr "通过工作流程搜索"

msgid "Search by Bucket"
msgstr "通过步骤搜索"

msgid "Search by Study"
msgstr "通过研究搜索"

msgid "Add Workflow"
msgstr "添加工作流程"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Buckets"
msgstr "步骤"

msgid "Query"
msgstr "查询"

msgid "Add Query"
msgstr "添加查询"

msgid "Search Query"
msgstr "搜索查询"

msgid "Add Predefined Query"
msgstr "添加预定义查询"

msgid "Search Predefined Query"
msgstr "搜索预定义查询"

msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

msgid "Select Case"
msgstr "选择案例"

msgid "Enter Query"
msgstr "输入查询"

msgid "Severity"
msgstr "严重性"

msgid "Predefined Query"
msgstr "预定义查询"

msgid "Please Select Product"
msgstr "请选择产品"

msgid "Please Select Case"
msgstr "请选择案例"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Moderate"
msgstr "中等"

msgid "Please Select Predefined Query"
msgstr "请选择预定义查询"

msgid "Select Query Id"
msgstr "选择查询编号"

msgid "Created Date From To"
msgstr "创建日期从 到"

msgid "Query Id"
msgstr "查询编号"

msgid "Case"
msgstr "案例"

msgid "Responded"
msgstr "已回应"

msgid "Reopen"
msgstr "重开"

msgid "Open"
msgstr "开"

msgid "Predefined Query Name"
msgstr "预定义查询名称"

msgid "Inactive"
msgstr "无效"

msgid "You want to delete Predefined query"
msgstr "你准备删除预定义查询"

msgid "Reports List"
msgstr "报告列表"

msgid "Line Listing"
msgstr "行列表"

msgid "Summary of Tabulation"
msgstr "汇总表格"

msgid "Line Listing by Study"
msgstr "研究行列表"

msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Case Number"
msgstr "案例编号"

msgid "Country of Residence"
msgstr "居住国家"

msgid "Study ID"
msgstr "研究编号"

msgid "Patient ID"
msgstr "患者编号"

msgid "Patient Gender"
msgstr "患者性别"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

msgid "Drug Name"
msgstr "药物名称"

msgid "Event PT code"
msgstr "事件首选语代码"

msgid "Event PT"
msgstr "事件首选语"

msgid "As Determined Causality"
msgstr "确定因果关系"

msgid "As Reported Causality"
msgstr "报道因果关系"

msgid "Listed"
msgstr "列出"

msgid "Event Outcome"
msgstr "事件转归"

msgid "Summary of Tabulation of Adverse Events"
msgstr "不良事件报告汇总"

msgid "No Data Found."
msgstr "无搜索结果"

msgid "Adverse Reaction Terms by MedDRA PT and LLT"
msgstr "不良反应术语（MedDRA首选语和低位语）"

msgid "Spontaneous Reports"
msgstr "自发呈报"

msgid "Regulatory Authorities"
msgstr "监管机构"

msgid "Studies"
msgstr "研究"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Total"
msgstr "总数"

msgid "Safety Alert Settings"
msgstr "安全警报设置"

msgid "Add Safety Alert"
msgstr "添加安全警报"

msgid "Safety Alerts"
msgstr "安全警报"

msgid "Select Protocol"
msgstr "选择研究方案"

msgid "Select Tab"
msgstr "选择标签"

msgid "Select Section"
msgstr "选择部分"

msgid "Select Field"
msgstr "选择字段"

msgid "Select Value"
msgstr "选择数值"

msgid "Select Severity"
msgstr "选择严重性"

msgid "Alert Message"
msgstr "提示讯息"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Critical"
msgstr "危急"

msgid "Search by Protocol"
msgstr "通过研究方案搜索"

msgid "Tab"
msgstr "标签"

msgid "Section"
msgstr "部分"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

msgid "Value"
msgstr "数值"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Message"
msgstr "讯息"

msgid "No Data available at this moment"
msgstr "目前暂无数据"

msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

msgid "User Types"
msgstr "用户类型"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Manage Email Template"
msgstr "管理电子邮件模板"

msgid "Create or Edit User Roles"
msgstr "创建或编辑用户角色"

msgid "Select User Type"
msgstr "选择用户角色"

msgid "Role List"
msgstr "角色列表"

msgid "Create or Edit User Types"
msgstr "创建或编辑用户类型"

msgid "User type name"
msgstr "用户类型名称"

msgid "Select User Role"
msgstr "选择用户角色"

msgid "Create or Edit Email Template"
msgstr "创建或编辑电子邮件模板"

msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

msgid "Template Caption"
msgstr "模板说明"

msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件标题"

msgid "Email Content"
msgstr "电子邮件内容"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Select Template Name"
msgstr "选择模板名称"

msgid "Create New Role"
msgstr "创建新角色"

msgid "Create User Group"
msgstr "创建用户组"

msgid "Manage System Setting"
msgstr "管理系统设置"

msgid "Manage User Role"
msgstr "管理用户角色"

msgid "Manage Role Permission"
msgstr "管理角色权限"

msgid "Edit Setting"
msgstr "修改设置"

msgid "Delete User Role"
msgstr "删除用户角色"

msgid "Delete User Type"
msgstr "删除用户类型"

msgid "Manage User Type"
msgstr "管理用户类型"

msgid "Manage Account"
msgstr "管理账户"

msgid "Profile Edit"
msgstr "修改个人资料"

msgid "Patient Details"
msgstr "患者详情"

msgid "Patient Details Save"
msgstr "保存患者详情"

msgid "List Companies"
msgstr "列出公司"

msgid "List Users"
msgstr "列出用户"

msgid "Template List"
msgstr "模板列表"

msgid "Template name"
msgstr "列表名称"

msgid "Subject"
msgstr "标题"

msgid "Account Verification"
msgstr "账户验证"

msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Resend Verification"
msgstr "重送验证"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

msgid "Edit Company"
msgstr "修改公司"

msgid "Add Study"
msgstr "添加研究"

msgid "Update Study"
msgstr "更新研究"

msgid "Edit User"
msgstr "修改用户"

msgid "Set Profile Picture"
msgstr "设置头像"

msgid "File type allowed: jpg, jpeg, png"
msgstr "允许的文件类型：jpg, jpeg, png"

msgid "Change Company Info"
msgstr "修改公司信息"

msgid "Double blind"
msgstr "双盲"

msgid "Please select valid study type"
msgstr "请选择有效的研究类型"

msgid "Please enter valid project no"
msgstr "请输入有效的项目编号"

msgid "Please enter valid protocol no"
msgstr "请输入有效的研究方案编号"

msgid "Please enter valid preferred product description"
msgstr "请输入有效的首选产品说明"

msgid "Please enter valid WHO DD"
msgstr "请输入有效的WHO DD"

msgid "Please enter valid WHO DD code"
msgstr "请输入有效的WHO DD编码"

msgid "Please select start date"
msgstr "请选择起始日期"

msgid "Please select sponsor"
msgstr "请选择Sponsor"

msgid "Please select CRO"
msgstr "请选择CRO"

msgid "Please select valid product type"
msgstr "请选择有效的产品类型"

msgid "Please enter valid short protocol description"
msgstr "请选择有效的产品简述"

msgid "Please enter 2 or more characters"
msgstr "请输入2个或以上字符"

msgid "Workflow saved successfully"
msgstr "工作流程保存成功"

msgid "Add new Bucket"
msgstr "添加新步骤"

msgid "Bucket Name"
msgstr "步骤名称"

msgid "New Bucket added successfully"
msgstr "新的步骤已添加成功"

msgid "has been removed"
msgstr "已经被移除"

msgid "Removing bucket will reset settings of other workflow to default!"
msgstr "移除步骤会让其它工作流程重置为默认值"

msgid "You want to remove step backward from bucket!"
msgstr "你准备移除该后退操作！"

msgid "Maximum limit to backward for %s reached."
msgstr "%s不能再后退了"

msgid "%s backward to %s"
msgstr "%s后退到%s"

msgid "Workflow Name"
msgstr "工作流程名称"

msgid "Role added to %s"
msgstr "角色成功添加到%s"

msgid "Capture the initial Case information."
msgstr "获取初始案例信息"

msgid "Step Forward"
msgstr "前进"

msgid "Step Backward"
msgstr "后退"

msgid "Workflow Form Permission"
msgstr "工作流程表格权限"

msgid "Write"
msgstr "写"

msgid "Read"
msgstr "读"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中... ..."

msgid "Form Permission added for section %s1 of %s2 tab"
msgstr "%s2标签%s1部分的权限添加成功"

msgid "%s tab access added successfully."
msgstr "%s标签的权限添加成功"

msgid "Roles & Permissions"
msgstr "角色和权限·"

msgid "From the Workflow Buckets click on Role Name to assign the ICSR to the user. To remove the access click on Role Name."
msgstr "在下面的工作流程步骤里，请点击角色名称来分配用户或取消权限"

msgid "Go to Data Entry"
msgstr "前往数据输入"

msgid "Please confirm the Users and the Workflow process."
msgstr "请确认用户和工作流程"

msgid "Full Data Entry"
msgstr "完整数据输入"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Documents"
msgstr "文档"

msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

msgid "In CIOMS"
msgstr "CIOMS表格"

msgid "In US FDA Mandatory"
msgstr "US FDA Mandatory表格"

msgid "In US FDA Voluntary"
msgstr "US FDA Voluntary表格"

msgid "Triage"
msgstr "分配"

msgid "Regulatory clock start date"
msgstr "监管机构计时开始日期"

msgid "Identification no."
msgstr "编号"

msgid "GP medical"
msgstr "全科医疗"

msgid "Specialist"
msgstr "专科"

msgid "Hospital"
msgstr "医院"

msgid "Investigation"
msgstr "调查"

msgid "Pregnancy Outcome"
msgstr "妊娠结果"

msgid "ER Visits/Hospitalization"
msgstr "急诊/住院"

msgid "Sex"
msgstr "性别"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "ER Visits/Hospitalization Information"
msgstr "急诊/住院信息"

msgid "MedDRA version (B.1.9.2.a)"
msgstr "MedDRA版本 (B.1.9.2.a)"

msgid "Therapy Start date text"
msgstr "治疗开始日期文本"

msgid "Total dose"
msgstr "剂量总计"

msgid "Product Flag (B.4.k.1)"
msgstr "产品标志 (B.4.k.1)"

msgid "Parent/Patient"
msgstr "父母/患者"

msgid "Indication Information"
msgstr "适应症信息"

msgid "MedDRA version (B.4.k.11a)"
msgstr "MedDRA版本 (B.4.k.11a)"

msgid "MedDRA Version (B.2.i.1.a/B.2.i.2.a)"
msgstr "MedDRA版本 (B.2.i.1.a/B.2.i.2.a)"

msgid "Other Serious (Important Medical Events)"
msgstr "其它严重性（重要医学事件）"

msgid "Labeling Country"
msgstr "标识国家"

msgid "Reference Document"
msgstr "参考资料"

msgid "Core Labeling"
msgstr "核心标识"

msgid "LLT (B.3.1c)"
msgstr "低位语 (B.3.1c)"

msgid "PT (B.3.1c)"
msgstr "首选语 (B.3.1c)"

msgid "MedDRA version (B.3.1c)"
msgstr "MedDRA版本 (B.3.1c)"

msgid "LLT (B.3.1c)"
msgstr "低位语 (B.3.1c)"

msgid "PT (B.3.1c)"
msgstr "首选语 (B.3.1c)"

msgid "Report Details"
msgstr "报告详情"

msgid "Version no."
msgstr "版本号"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Select Report"
msgstr "选择报告"

msgid "Report format"
msgstr "报告格式"

msgid "Select Report format"
msgstr "选择报告格式"

msgid "Clinical trials"
msgstr "临床试验"

msgid "Individual patient use"
msgstr "患者专用"

msgid "Center no."
msgstr "研究中心编号"

msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgid "Investigator no."
msgstr "研究者编号"

msgid "Patient no."
msgstr "患者编号"

msgid "Randomization no."
msgstr "随机编号"

msgid "Search Company"
msgstr "搜索公司"

msgid "Workflow Setup"
msgstr "工作流程设置"

msgid "Ms."
msgstr "女士"

msgid "Mrs."
msgstr "夫人"

msgid "Activity"
msgstr "当前步骤"

msgid "Email address"
msgstr "电子邮件"

msgid "Please enter registered email id"
msgstr "请输入已注册的电子邮件"

msgid "Incorrect entry please enter again"
msgstr "输入不正确，请重试"

msgid "Create New"
msgstr "生成新的"

msgid "Tab access provided successfully."
msgstr "标签页权限提供成功"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "Case information gathered and reviewed."
msgstr "案例信息已采集并审查"

msgid "Validate"
msgstr "核实"

msgid "Edit"
msgstr "修改"

msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "Edit Workflow"
msgstr "修改工作流程"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Please select valid tab"
msgstr "请选择有效的标签页"

msgid "Note : Your Product may be not appeared in dropdown If Call Center is not assigned with it."
msgstr "注意： 你的产品只会出现在已分配的呼叫中心的下拉列表里."

msgid "Please select valid product"
msgstr "请选择有效的产品"

msgid "Please select valid case"
msgstr "请输选择有效的案例"

msgid "Please enter valid query"
msgstr "请输入有效的查询"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Reply Query"
msgstr "回复查询"

msgid "Send to"
msgstr "发送给"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Please enter valid query name"
msgstr "请输入有效的查询名称"

msgid "Edit Predefined Query"
msgstr "编辑预定义查询"

msgid "Project No"
msgstr "项目编号"

msgid "Please select project no"
msgstr "请选择项目编号"

msgid "Adverse Reaction Terms by MedDRA SOC and PT"
msgstr "MedDRA SOC and PT 不良反应术语"

msgid "Death"
msgstr "死亡"

msgid "Disability or permanent damage"
msgstr "伤残"

msgid "Hospitalization"
msgstr "住院"

msgid "Please select protocol"
msgstr "请选择研究方案"

msgid "Please select tab"
msgstr "请选择标签页"

msgid "Please select section"
msgstr "请选择部分"

msgid "Please select field"
msgstr "请选择字段"

msgid "Please select field type"
msgstr "请选择字段类型"

msgid "Please select field values"
msgstr "请选择字段值"

msgid "Please select category"
msgstr "请选择分类"

msgid "Please select severity"
msgstr "请选择严重性"

msgid "Please enter message"
msgstr "请输入信息"

msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "显示0至0条 （共0条）"

msgid "Duplicate Check"
msgstr "重复信息检查"

msgid "Check Duplicate"
msgstr "检查重复信息"

msgid "No duplicate AER(s) found"
msgstr "无重复AER"

msgid "Country of occurrence"
msgstr "发生国家"

msgid "Patient date of birth"
msgstr "患者生日"

msgid "Age group"
msgstr "年龄阶段"

msgid "Reporter Last name"
msgstr "报告者姓氏"

msgid "Reported term"
msgstr "报告术语"

msgid "Patient Birthdate"
msgstr "患者生日"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Session expired"
msgstr "操作过期"

msgid "Please validate and save the draft data before add new"
msgstr "请在添加新数据之前验证并保存草稿数据"

msgid "copy"
msgstr "复制"

msgid "More..."
msgstr "更多..."

msgid "Record has been saved"
msgstr "记录已保存"

msgid "Please select valid received date"
msgstr "请选择有效接收日期"

# Full Data Entry form
msgid "Non valid case"
msgstr "无效案例"

msgid "Latest received date (A.1.7.b)"
msgstr "最新接收日期 (A.1.7.b)"

msgid "General"
msgstr "一般信息"

msgid "Admin"
msgstr "管理"

msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "Su"
msgstr "周日"

msgid "Mo"
msgstr "周一"

msgid "Tu"
msgstr "周二"

msgid "We"
msgstr "周三"

msgid "Th"
msgstr "周四"

msgid "Fr"
msgstr "周五"

msgid "Sa"
msgstr "周六"

msgid "[mm/dd/yyyy]"
msgstr "[月/日/年]"

msgid "Regulataory clock start date"
msgstr "监管机构计时开始日期"

msgid "Manual"
msgstr "人工计时"

msgid "Local expedited (A.1.9)"
msgstr "当地加急 (A.1.9)"

msgid "Safety report ID (A.1.0.1)"
msgstr "安全报告编号 (A.1.0.1)"

msgid "Report for nullification/Amendment (A.1.13)"
msgstr "报告无效/修改 (A.1.13)"

msgid "Nullification"
msgstr "无效"

msgid "Amendment"
msgstr "修改"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

msgid "Adverse Event"
msgstr "不良事件"

msgid "Reason for version up"
msgstr "版本更新原因"

msgid "Select Reason for version up"
msgstr "选择版本更新原因"

msgid "Follow-up"
msgstr "随访"

msgid "Data Correction"
msgstr "数据修正"

msgid "Initial Received date (A.1.6.b)"
msgstr "初始接收日期 (A.1.6.b)"

msgid "Medically confirmed (A.1.14)"
msgstr "医学证实 (A.1.14)"

msgid "Country of detection (A.1.2)"
msgstr "检测国家 (A.1.2)"

msgid "Additional documents (A.1.8.1)"
msgstr "附加文件 (A.1.8.1)"

msgid "Company no. (A.1.10.2)"
msgstr "公司编号 (A.1.10.2)"

msgid "Reason for Nullification/ Amendment (A.1.13.1)"
msgstr "无效/修改原因 (A.1.13.1)"

msgid "Case level expectedness"
msgstr "案例级别预期"

msgid "AER last"
msgstr "上一个AER"

msgid "Unexpected"
msgstr "非预期"

msgid "Expected"
msgstr "预期"

msgid "AER Approved"
msgstr "已批准AER"

msgid "AER last Approved"
msgstr "上一个已批准AER"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Processing"
msgstr "处理中"

msgid "Report type (A.1.4)"
msgstr "报告类型 (A.1.4)"

msgid "Select Report Type"
msgstr "选择报告类型"

msgid "Spontaneous"
msgstr "自发性报告"

msgid "Report from study"
msgstr "研究中报告"

msgid "Reporter"
msgstr "报告人"

msgid "Title (A.2.1.1a)"
msgstr "称谓 (A.2.1.1a)"

msgid "Last (A.2.1.1d)"
msgstr "姓 (A.2.1.1d)"

msgid "First (A.2.1.1b)"
msgstr "名 (A.2.1.1b)"

msgid "MI (A.2.1.1c)"
msgstr "中间名 (A.2.1.1c)"

msgid "Healthcare Professional"
msgstr "医疗保健专业人员"

msgid "Primary Reporter"
msgstr "主要报告人"

msgid "Reporter Type (A.2.1.4)"
msgstr "报告人类别 (A.2.1.4)"

msgid "Select Reporter Type (A.2.1.4)"
msgstr "选择报告人类别 (A.2.1.4)"

msgid "Physician"
msgstr "医生"

msgid "Pharmacist"
msgstr "药剂师"

msgid "Other Health Professional"
msgstr "其他健康领域专业人员"

msgid "Lawyer"
msgstr "律师"

msgid "Consumer or other non health professional"
msgstr "消费者或其他非健康领域专业人士"

msgid "Department (A.2.1.2b)"
msgstr "所属部门 (A.2.1.2b)"

msgid "Hospital Organization name (A.2.1.2a)"
msgstr "医院机构名称 (A.2.1.2a)"

msgid "Address (A.2.1.2c)"
msgstr "地址 (A.2.1.2c)"

msgid "City (A.2.1.2d)"
msgstr "城市 (A.2.1.2d)"

msgid "State (A.2.1.2e)"
msgstr "省 (A.2.1.2e)"

msgid "Zip code (A.2.1.2f)"
msgstr "邮编号 (A.2.1.2f)"

msgid "Country (A.1.1)"
msgstr "国家 (A.1.1)"

msgid "Phone no."
msgstr "电话号码"

msgid "Residence"
msgstr "家庭"

msgid "Office"
msgstr "公司"

msgid "Fax no."
msgstr "传真"

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Reporter List"
msgstr "报告人列表"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Reporter Type"
msgstr "报告人类别"

msgid "Seriousness Criteria"
msgstr "严重性标准"

msgid "Death? (A.1.5.2)"
msgstr "是否死亡？(A.1.5.2)"

msgid "Life threatening? (A.1.5.2)"
msgstr "是否危及生命？(A.1.5.2)"

msgid "Disability? (A.1.5.2)"
msgstr "是否残疾? (A.1.5.2)"

msgid "Hospitalization prolonged? (A.1.5.2)"
msgstr "是否延长住院时间？(A.1.5.2)"

msgid "Congenital anomaly? (A.1.5.2)"
msgstr "是否先天性畸形？(A.1.5.2)"

msgid "Other serious (Important Medical Events) (A.1.5.2)"
msgstr "其它严重性（重要医学事件）(A.1.5.2)"

msgid "Other medically serious info?"
msgstr "其它医学严重性信息？"

msgid "Reporter assessment"
msgstr "报告人评估"

msgid "Seriousness (A.1.5.1)"
msgstr "严重性 (A.1.5.1)"

msgid "Select Seriousness (A.1.5.1)"
msgstr "选择严重性 (A.1.5.1)"

msgid "Date of outcome"
msgstr "结果日期"

msgid "Date of assessment"
msgstr "评估日期"

msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgid "Patient Information"
msgstr "患者信息"

msgid "Patient ID (B.1.1)"
msgstr "患者编号 (B.1.1)"

msgid "Date of birth (B.1.2.1b)"
msgstr "出生日期 (B.1.2.1b)"

msgid "Age at the time of event (B.1.2.2a)"
msgstr "事件发生时的年龄 (B.1.2.2a)"

msgid "Decade"
msgstr "十年"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Age group (B.1.2.3)"
msgstr "年龄阶段 (B.1.2.3)"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Neonate"
msgstr "新生儿"

msgid "Infant"
msgstr "婴儿"

msgid "Child"
msgstr "儿童"

msgid "Adolescent"
msgstr "青少年"

msgid "Adult"
msgstr "成人"

msgid "Elderly"
msgstr "老年人"

msgid "Pregnacy"
msgstr "妊娠"

msgid "Not Specified"
msgstr "未注明"

msgid "Gestation period at the time of event (B.1.2.2.1a)"
msgstr "事件发生时的妊娠期 (B.1.2.2.1a)"

msgid "Trimester"
msgstr "孕期"

msgid "Height (B.1.4)"
msgstr "身高 (B.1.4)"

msgid "cm"
msgstr "厘米"

msgid "Sex (B.1.5)"
msgstr "性别 (B.1.5)"

msgid "Male"
msgstr "男"

msgid "Female"
msgstr "女"

msgid "Family history of birth defects"
msgstr "家族出生缺陷病史"

msgid "Weight (B.1.3)"
msgstr "体重 (B.1.3)"

msgid "kg"
msgstr "千克"

msgid "Patient History"
msgstr "患者病史"

msgid "Patient history including pre-existing medical conditions (B.1.7.2)"
msgstr "病史 (B.1.7.2)"

msgid "Patient Record"
msgstr "患者档案"

msgid "Record Type"
msgstr "档案类别"

msgid "Record Number (B.1.1.1(a~d))"
msgstr "档案编号 (B.1.1.1 (a~d))"

msgid "Disease information"
msgstr "疾病信息"

msgid "Disease type"
msgstr "疾病类别"

msgid "Concomitant"
msgstr "伴随"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "Past"
msgstr "过去"

msgid "Do not report disease"
msgstr "不报告疾病"

msgid "Disease term"
msgstr "疾病术语"

msgid "Start Date (B.1.7.1c)"
msgstr "起始日期 (B.1.7.1c)"

msgid "End Date (B.1.7.1.f)"
msgstr "结束日期 (B.1.7.1.f)"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "Continuing? (B.1.7.1d)"
msgstr "是否仍然持续？(B.1.7.1d)"

msgid "Cause of death"
msgstr "死因"

msgid "Existing during pregnancy"
msgstr "孕期内出现"

msgid "Condition treated"
msgstr "条件治疗"

msgid "MedDRA Codes"
msgstr "MedDRA 编码"

msgid "Search by LLT term or code"
msgstr "通过LLT术语或编码查询"

msgid "Please enter 3 or more characters"
msgstr "请输入3位或以上字符"

msgid "LLT (B.1.7.1a.2)"
msgstr "LLT (B.1.7.1a.2)"

msgid "PT (B.1.7.1a.2)"
msgstr "PT (B.1.7.1a.2)"

msgid "MedDRA version (B.1.7.1a.1)"
msgstr "MedDRA版本 (B.1.7.1a.1)"

msgid "Coding Type"
msgstr "编码类别"

msgid "Comments (B.1.7.1.g)"
msgstr "内容 (B.1.7.1.g)"

msgid "Disease"
msgstr "疾病"

msgid "Type"
msgstr "类别"

msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Dur."
msgstr "持续时间"

msgid "Dur. Unit"
msgstr "持续时间单位"

msgid "LLT"
msgstr "LLT"

msgid "LLT decode"
msgstr "LLT解码"

msgid "PT"
msgstr "PT"

msgid "PT decode"
msgstr "PT 解码"

msgid "Parent Information"
msgstr "父母信息"

msgid "Parent ID (B.1.10.1)"
msgstr "父母编号 (B.1.10.1)"

msgid "Sex (B.1.10.6)"
msgstr "性别 (B.1.10.6)"

msgid "Date of birth (B.1.10.2.1b)"
msgstr "出生日期 (B.1.10.2.1b)"

msgid "Age at the time of event (B.1.10.2.2a)"
msgstr "事件发生时的年龄 (B.1.10.2.2a)"

msgid "Weight (B.1.10.4)"
msgstr "体重 (B.1.10.4)"

msgid "Height (B.1.10.5)"
msgstr "身高 (B.1.10.5)"

msgid "LMP date (B.1.10.3b)"
msgstr "最后一次月经日期 (B.1.10.3b)"

msgid "Parent History"
msgstr "父母病史"

msgid "Parent history including pre-existing medical conditions (B.1.10.7.2)"
msgstr "父母病史以及既往病史 (B.1.10.7.2)"

msgid "Socioeconomic info."
msgstr "家庭状况"

msgid "Socioeconomic Information"
msgstr "家庭状况"

msgid "Mother"
msgstr "母亲"

msgid "Father"
msgstr "父亲"

msgid "Highest educational level"
msgstr "最高教育水平"

msgid "Occupation"
msgstr "职位"

msgid "Combined household income"
msgstr "家庭共同收入"

msgid "Pregnancy / DEDP Information"
msgstr "怀孕/DEDP 信息"

msgid "No. of children"
msgstr "孩子数量"

msgid "Gravida"
msgstr "孕妇"

msgid "Date of conception"
msgstr "怀孕日期"

msgid "Expected delivery date"
msgstr "预计出生日期"

msgid "Biological Father"
msgstr "生父"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Ethnic group"
msgstr "民族"

msgid "Consent"
msgstr "同意情况"

msgid "Written information consent granted"
msgstr "书面信息同意授予"

msgid "Written consent date"
msgstr "书面同意日期"

msgid "Child Information"
msgstr "孩子信息"

msgid "Current pregnancy?"
msgstr "目前是否怀孕？"

msgid "Resuscitated"
msgstr "是否苏醒"

msgid "Preterm birth"
msgstr "早产"

msgid "Small for gestational age (SGA)"
msgstr "小于胎龄"

msgid "Low birth weight"
msgstr "低出生体重"

msgid "Fetal or infant death"
msgstr "胎儿或婴儿死亡"

msgid "Birth defect"
msgstr "出生缺陷"

msgid "Child List"
msgstr "孩子列表"

msgid "Gestation age"
msgstr "胎龄"

msgid "Birth outcome"
msgstr "出生结果"

msgid "Neonatal Complications"
msgstr "新生儿并发症"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Present"
msgstr "显现"

msgid "Complication details"
msgstr "并发症详细"

msgid "Hospitalization details"
msgstr "住院治疗详细"

msgid "Hospitalized after neonatal discharge"
msgstr "新生儿出院后住院"

msgid "Congenital anomaly"
msgstr "先天性畸形"

msgid "Major/Minor"
msgstr "严重/轻微"

msgid "Major"
msgstr "严重"

msgid "Minor"
msgstr "轻微"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "Dummy"
msgstr "虚拟"

msgid "Congenital Anomaly"
msgstr "先天性畸形"

msgid "Congenital Anomaly List"
msgstr "先天性畸形列表"

msgid "Death"
msgstr "死亡"

msgid "Death Information"
msgstr "死亡信息"

msgid "Death Date (B.1.9.1b)"
msgstr "死亡日期 (B.1.9.1b)"

msgid "Autopsy Date"
msgstr "尸检日期"

msgid "Autopsy performed (B.1.9.3)"
msgstr "尸检(B.1.9.3)"

msgid "MedDRA Terms"
msgstr "MedDRA 术语"

msgid "Search MedDRA"
msgstr "查询MedDRA"

msgid "Narratives"
msgstr "叙述"

msgid "Event desc"
msgstr "事件描述"

msgid "Event description (B.5.1)"
msgstr "事件描述 (B.5.1)"

msgid "Rel.Lab Tests/Data"
msgstr "相关实验室测试或数据"

msgid "Relevant Laboratory Tests or Data(B.3.2)"
msgstr "相关实验室测试或数据 (B.3.2)"

msgid "Reporter's Com."
msgstr "报告人评论"

msgid "Reporter's Comment"
msgstr "报告人评论"

msgid "Pharmacovigilance"
msgstr "药物警戒"

msgid "Pharmacovigilance Comment"
msgstr "药物警戒评论"

msgid "Company remark."
msgstr "公司评论"

msgid "Company Remarks (Sender's Comments) (B.5.4)"
msgstr "公司评论（发送者评论）(B.5.4)"

msgid "Additional Com."
msgstr "附加评论"

msgid "Additional Comments"
msgstr "附加评论"

msgid "Product Type"
msgstr "产品类别"

msgid "Drug"
msgstr "药品"

msgid "Vaccine"
msgstr "疫苗"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Combination"
msgstr "组合"

msgid "Product flag (B.4.k.1)"
msgstr "产品标志 (B.4.k.1)"

msgid "Suspect"
msgstr "怀疑"

msgid "Concomitant"
msgstr "并用"

msgid "Interacting"
msgstr "相互作用"

msgid "Preferred WHO DD decode"
msgstr "首选WHO DD解码"

msgid "Mfr. Name"
msgstr "生产商"

msgid "Preferred Product Description"
msgstr "首选产品描述"

msgid "Pharmaceutical Product ID (B.4.k.2.0.2)"
msgstr "医药产品编号 (B.4.k.2.0.2)"

msgid "PhPID operation date (B.4.k.2.0.2)"
msgstr "PhPID 运营日期 (B.4.k.2.0.2)"

msgid "Dosing Regimen"
msgstr "给药方案"

msgid "Form of admin (B.4.k.7)"
msgstr "剂型 (B.4.k.7)"

msgid "Form of admin. Text (B.4.k.7)"
msgstr "剂型文本(B.4.k.7)"

msgid "Route of admin (B.4.k.8)"
msgstr "给药途径 (B.4.k.8)"

msgid "Auricular(otic)"
msgstr "耳内给药"

msgid "Buccal"
msgstr "口腔给药"

msgid "Cutaneous"
msgstr "皮肤给药"

msgid "Dental"
msgstr "牙齿给药"

msgid "Endocervical"
msgstr "子宫颈内给药"

msgid "Endosinusial"
msgstr "窦内给药"

msgid "Endotracheal"
msgstr "气管内给药"

msgid "Epidural"
msgstr "硬膜外给药"

msgid "Extra-amniotic"
msgstr "羊膜外给药"

msgid "Hemodialysis"
msgstr "血液透析"

msgid "Intra corpus cavernosum"
msgstr "海绵体内给药"

msgid "Intra-amniotic"
msgstr "羊膜内给药"

msgid "Intra-arterial"
msgstr "动脉给药"

msgid "Intra-articular"
msgstr "关节内注射"

msgid "Intra-uterine"
msgstr "子宫内给药"

msgid "Intracardiac"
msgstr "心脏（贲门）内给药"

msgid "Intracavernous"
msgstr "空洞内给药"

msgid "Intracerebral"
msgstr "大脑内给药"

msgid "Intracervical"
msgstr "宫颈内给药"

msgid "Intracisternal"
msgstr "脑池内给药"

msgid "Intracorneal"
msgstr "角膜内给药"

msgid "Intracoronary"
msgstr "冠内给药"

msgid "Intradiscal(intraspinal)"
msgstr "盘内给药"

msgid "Intrahepatic"
msgstr "肝内给药"

msgid "Intralesional"
msgstr "病灶内给药"

msgid "Intralymphatic"
msgstr "淋巴腺内给药"

msgid "Intramedullar(bone marrow)"
msgstr "髓内给药"

msgid "Intrameningeal"
msgstr "脑膜内给药"

msgid "Intramuscular"
msgstr "肌肉注射"

msgid "Intraocular"
msgstr "眼内给药"

msgid "Intrapericardial"
msgstr "心包内给药"

msgid "Intraperitoneal"
msgstr "腹腔注射"

msgid "Intrapleural"
msgstr "胸膜内给药"

msgid "Intrasynovial"
msgstr "滑液内给药"

msgid "Intratumor"
msgstr "瘤内给药"

msgid "Intrathecal"
msgstr "鞘内给药"

msgid "Intrathoracic"
msgstr "胸内注射"

msgid "Intratracheal"
msgstr "气管内给药"

msgid "Intravenous bolus"
msgstr "静脉内大丸药"

msgid "Intravenous drip"
msgstr "静脉滴注"

msgid "Ingravenous (not otherwise specified)"
msgstr "静脉注射（不指定）"

msgid "Intravesical"
msgstr "膀胱内给药"

msgid "Iontophoresis"
msgstr "离子电渗疗法"

msgid "Nasal"
msgstr "鼻腔给药"

msgid "Occlusive dressing technique"
msgstr "闭塞敷料技术"

msgid "Opthalmic"
msgstr "眼睛给药"

msgid "Oral"
msgstr "口服"

msgid "Oropharingeal"
msgstr "口咽给药"

msgid "Parenteral"
msgstr "非肠道给药"

msgid "Periarticular"
msgstr "关节周给药"

msgid "Perineural"
msgstr "神经周给药"

msgid "Rectal"
msgstr "直肠给药"

msgid "Respiratory (inhalation)"
msgstr "呼吸（吸入）给药"

msgid "Retrobulbar"
msgstr "眼球后给药"

msgid "Subconjunctival"
msgstr "结膜下给药"

msgid "Subcutaneous"
msgstr "皮下注射"

msgid "Subdermal"
msgstr "皮下给药"

msgid "Sublingual"
msgstr "舌下给药"

msgid "Topical"
msgstr "局部给药"

msgid "Transmammary"
msgstr "初乳/母乳给药"

msgid "Transplacental"
msgstr "经胎盘给药"

msgid "Urethral"
msgstr "尿道给药"

msgid "Vaginal"
msgstr "引导给药"

msgid "Route of admin. Text"
msgstr "给药途径文本"

msgid "Frequency (B.4.k.5.3)"
msgstr "频率 (B.4.k.5.3)"

msgid "Frequency Time (B.4.k.5.4)"
msgstr "频率次数 (B.4.k.5.4)"

msgid "Minutes"
msgstr "分"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgid "Parent's route of admin (B.4.k.9)"
msgstr "父母给药途径 (B.4.k.9)"

msgid "Therapy Start date (B.4.k.12b)"
msgstr "治疗起始日期 (B.4.k.12b)"

msgid "Therapy End date (B.4.k.14b)"
msgstr "治疗结束日期 (B.4.k.14b)"

msgid "Therapy End date text"
msgstr "治疗结束日期文本"

msgid "Duration (B.4.k.15a)"
msgstr "持续时间 (B.4.k.15a)"

msgid "Duration Text"
msgstr "持续时间文本"

msgid "Unit dose (B.4.k.5.1)"
msgstr "单位剂量 (B.4.k.5.1)"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "kg kilogram(s)"
msgstr ""

msgid "G gram(s)"
msgstr ""

msgid "Mg milligram(s)"
msgstr ""

msgid "μg microgram(s)"
msgstr ""

msgid "ng nanogram(s)"
msgstr ""

msgid "pg picogram(s)"
msgstr ""

msgid "mg/m 2 milligram(s)/sq. meter"
msgstr ""

msgid "μg/m 2 microgram(s)/sq.Meter"
msgstr ""

msgid "1 litre(s)"
msgstr ""

msgid "ml millilitre(s)"
msgstr ""

msgid "μgl microlitre(s)"
msgstr ""

msgid "Bq becquerel(s)"
msgstr ""

msgid "GBq gigabecquerel(s)"
msgstr ""

msgid "MBq megabecquerel(s)"
msgstr ""

msgid "Kbq kilobecquerel(s)"
msgstr ""

msgid "Ci curie(s)"
msgstr ""

msgid "Mci millicurie(s)"
msgstr ""

msgid "μgmol micromole(s)"
msgstr ""

msgid "Iu international unit(s)"
msgstr ""

msgid "Kiu iu(1000s)"
msgstr ""

msgid "Miu iu(1,000,000s)"
msgstr ""

msgid "iu/kg iu/kilogram"
msgstr ""

msgid "Meq milliequivalent(s)"
msgstr ""

msgid "% percent"
msgstr ""

msgid "Gtt drop(s)"
msgstr ""

msgid "DF dosage form"
msgstr ""

msgid "Daily dose"
msgstr "日常剂量"

msgid "Total dose *"
msgstr "剂量总计"

msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

msgid "Interacting drug (B.4.k.1)"
msgstr "药品相互作用 (B.4.k.1)"

msgid "Country obtained (B.4.k.2.3)"
msgstr "患病所在国家 (B.4.k.2.3)"

msgid "Select country obtained"
msgstr "选择患病所在国家"

msgid "Gestation period (B.4.k.10a)"
msgstr "妊娠期 (B.4.k.10a)"

msgid "Total period (B.4.k.15a)"
msgstr "总共时间 (B.4.k.15a)"

msgid "Cumulative dose to first reaction (B.4.k.5.5)"
msgstr "最初反应的累积剂量 (B.4.k.5.5)"

msgid "Additional Information (B.4.k.19)"
msgstr "附加信息 (B.4.k.19)"

msgid "Made by"
msgstr "生产商"

msgid "App.No/Lot. No."
msgstr "批准编号/Lot编号"

msgid "Local approval date"
msgstr "当地批准日期"

msgid "Country (B.4.k.4.2)"
msgstr "国家 (B.4.k.4.2)"

msgid "Marketing authorization holder (B.4.K.4.3)"
msgstr "市场营销授权人 (B.4.K.4.3)"

msgid "Local tradename"
msgstr "当地交易名称"

msgid "Medicinal Product ID (B.4.K.2.0.1)"
msgstr "药用产品编号 (B.4.K.2.0.1)"

msgid "Approval Type (J.8)"
msgstr "批准类型 (J.8)"

msgid "MedID Operation Date (B.4.K.2.0.1)"
msgstr "MedID 运营日期 (B.4.K.2.0.1)"

msgid "Approval No. (B.4.K.4.1)"
msgstr "批准编号 (B.4.K.4.1)"

msgid "Lot no. Information"
msgstr "Lot编号信息"

msgid "Lot no. (B.4.K.3)"
msgstr "Lot编号 (B.4.K.3)"

msgid "Expiry date"
msgstr "有效期至"

msgid "Indication"
msgstr "适应症"

msgid "Indication term"
msgstr "适应症术语"

msgid "Product list"
msgstr "产品列表"

msgid "Product type"
msgstr "产品类别"

msgid "Product Flag"
msgstr "产品标志"

msgid "Product Description"
msgstr "产品描述"

msgid "Pref. Product Description"
msgstr "首选产品描述"

msgid "Local Trade Name"
msgstr "当地交易名称"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "All Reactions"
msgstr "所有反应"

msgid "Reported For"
msgstr "报告对象"

msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgid "Parent"
msgstr "父母"

msgid "Brother"
msgstr "兄弟"

msgid "Sister"
msgstr "姐妹"

msgid "Rep Highlight (B.2.i.3)"
msgstr "报告人是否强调 (B.2.i.3)"

msgid "Yes, highlighted by the reporter, NOT serious"
msgstr "报告人强调-事件不严重"

msgid "No, not highlighted by the reporter, NOT serious"
msgstr "报告人未强调-事件不严重"

msgid "Yes, highlighted by the reporter, SERIOUS"
msgstr "报告人强调-事件严重"

msgid "No, not highlighted by the reporter, SERIOUS"
msgstr "报告人未强调-事件严重"

msgid "Time Flag"
msgstr "时间标志"

msgid "Past Reaction"
msgstr "过去反应"

msgid "Current Reaction"
msgstr "现在反应"

msgid "Death?"
msgstr "是否死亡？"

msgid "Life threatening?"
msgstr "是否危及生命？"

msgid "Disability Or permanent damage?"
msgstr "是否残疾或永久性损坏？"

msgid "Disability or permanent damage?"
msgstr "是否残疾或永久性损坏？"

msgid "Hospitalization Prolonged?"
msgstr "是否延长住院时间？"

msgid "Caused/prolonged hospitalization?"
msgstr "是否造成住院/延长住院时间？"

msgid "Caused/prolonged hospitalization? (A.1.5.2)"
msgstr "是否造成住院/延长住院时间？(A.1.5.2)"

msgid "Congenital anomaly/Birth Defect?"
msgstr "是否先天性畸形/出生缺陷？"

msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgid "Reporter Assessment"
msgstr "报告人评估"

msgid "Company Assessment"
msgstr "公司评估"

msgid "HQ Assessment"
msgstr "HQ评估"

msgid "Seriousness (B.2.i.3)?"
msgstr "是否严重 (B.2.i.3)？"

msgid "Select Seriousness (B.2.i.3)"
msgstr "选择严重性 (B.2.i.3)"

msgid "Select Seriousness"
msgstr "选择严重性"

msgid "Serious"
msgstr "严重"

msgid "Non-serious"
msgstr "非严重"

msgid "Severity"
msgstr "严重程度"

msgid "Select Severity"
msgstr "选择严重程度"

msgid "Outcome"
msgstr "结果"

msgid "Select Outcome"
msgstr "选择结果"

msgid "Cause of AE"
msgstr "不良事件的原因"

msgid "Onset date (B.2.i.4b)"
msgstr "开始日期 (B.2.i.4b)"

msgid "Cessation date (B.2.i.5b)"
msgstr "终止日期 (B.2.i.5b)"

msgid "Text"
msgstr "内容"

msgid "Causality"
msgstr "因果关系"

msgid "Product Information"
msgstr "产品信息"

msgid "Product Description (B.4.k.2.1)"
msgstr "产品说明 (B.4.k.2.1)"

msgid "Causality Information"
msgstr "因果关系信息"

msgid "Reported Term(B.2.i.0)"
msgstr "报告术语 (B.2.i.0)"

msgid "Reporter causality"
msgstr "报告人因果关系"

msgid "Company causality"
msgstr "公司因果关系"

msgid "HQ causality"
msgstr "HQ因果关系"

msgid "Action(s) taken with drug (B.4.k.16)"
msgstr "用药行为 (B.4.k.16)"

msgid "Dechallenge"
msgstr "去激发"

msgid "Rechallenge (B.4.k.17.1)"
msgstr "再激发 (B.4.k.17.1)"

msgid "Latency"
msgstr "潜伏期"

msgid "Latency (B.4.k.13.1a) (B.2.i.7.1a)"
msgstr "潜伏期 (B.4.k.13.1a) (B.2.i.7.1a)"

msgid "Last dose latency (B.4.k.13.2a) (B.2.i.7.2a)"
msgstr "上次剂量潜伏期 (B.4.k.13.2a) (B.2.i.7.2a)"

msgid "E2B Causality"
msgstr "E2B因果关系"

msgid "Source (B.4.k.18.2)"
msgstr "来源 (B.4.k.18.2)"

msgid "Select Source(B.4.k.18.2)"
msgstr "选择来源 (B.4.k.18.2)"

msgid "Initial reporter"
msgstr "初始报告人"

msgid "Source Text (B.4.k.18.2)"
msgstr "来源 (B.4.k.18.2)"

msgid "Method (B.4.k.18.3)"
msgstr "方法 (B.4.k.18.3)"

msgid "Selec Method (B.4.k.18.3)"
msgstr "选择方法 (B.4.k.18.3)"

msgid "Global introspection"
msgstr "内省"

msgid "Algorithm"
msgstr "运算法则"

msgid "Bayesian caculation"
msgstr "贝叶斯计算"

msgid "Method Text (B.4.k.18.3)"
msgstr "方法 (B.4.k.18.3)"

msgid "Result (B.4.k.18.4)"
msgstr "结果 (B.4.k.18.4)"

msgid "Select Result (B.4.k.18.4)"
msgstr "选择结果 (B.4.k.18.4)"

msgid "Definitely"
msgstr "确定"

msgid "Possibly"
msgstr "可能"

msgid "Possibly Not"
msgstr "可能不是"

msgid "Definitely Not"
msgstr "确定不是"

msgid "Not Assessable"
msgstr "不能评估"

msgid "Result Text (B.4.k.18.4)"
msgstr "结果 (B.4.k.18.4)"

msgid "Lab"
msgstr "实验室"

msgid "Lab Data"
msgstr "实验室数据"

msgid "Test Date (B.3.1b)"
msgstr "测试日期 (B.3.1b)"

msgid "Test Name (B.3.1c)"
msgstr "测试名称 (B.3.1c)"

msgid "Specimen ID"
msgstr "样本编号"

msgid "MHLW E2B code (B.3.1c)"
msgstr "MHLW E2B编码 (B.3.1c)"

msgid "Test result (B.3.1d)"
msgstr "测试结果 (B.3.1d)"

msgid "Result unit text (B.3.1e)"
msgstr "单位结果 (B.3.1e)"

msgid "Normal value high (B.3.1.2)"
msgstr "正常值高 (B.3.1.2)"

msgid "Normal value low (B.3.1.1)"
msgstr "正常值低 (B.3.1.1)"

msgid "Comments"
msgstr "内容"

msgid "More info. (B.3.1.3)"
msgstr "更多信息 (B.3.1.3)"

msgid "Authority Details"
msgstr "授权详细"

msgid "Submission details"
msgstr "上传详细"

msgid "Suspect Product"
msgstr "怀疑产品"

msgid "Approval Type (1.8)"
msgstr "批准类别 (1.8)"

msgid "Approval Country (8.4.k.4.2)"
msgstr "批准国家 (8.4.k.4.2)"

msgid "Select Approval Country (8.4.k.4.2)"
msgstr "选择批准国家 (8.4.k.4.2)"

msgid "Approval Country (B.4.k.4.2)"
msgstr "批准国家 (B.4.k.4.2)"

msgid "Select Approval Country (B.4.k.4.2)"
msgstr "请选择批准国家 (B.4.k.4.2)"

msgid "Approval Type (J.8)"
msgstr "批准类别 (J.8)"

msgid "Local expedited (A.1.9)"
msgstr "当地加急 (A.1.9)"

msgid "Version no."
msgstr "版本编号"

msgid "Date informed"
msgstr "获悉日期"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Select Report"
msgstr "选择报告"

msgid "Alert report/15 day NDA report"
msgstr "警告报告/15天NDA报告"

msgid "Local expedited (a.1.9)"
msgstr "当地加急 (a.1.9)"

msgid "Report format"
msgstr "报告形式"

msgid "Select Report format"
msgstr "选择报告形式"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "Document"
msgstr "文件"

msgid "E2B message type (M.1.1)"
msgstr "E2B信息类别 (M.1.1)"

msgid "Authority no. (A.1.10.1)"
msgstr "监管机构 (A.1.10.1)"

msgid "Company no. (A.1.10.2)"
msgstr "公司编号 (A.1.10.2)"

msgid "Link Report No. (A.1.12)"
msgstr "链接报告编号 (A.1.12)"

msgid "Labeling"
msgstr "标识"

msgid "Expectedness"
msgstr "预期性"

msgid "World (General)"
msgstr "世界（通用）"

msgid "Reported term (B.2.i.0)"
msgstr "报告术语 (B.2.i.0)"

msgid "Select Reported Term"
msgstr "选择报告术语"

msgid "Labeled?"
msgstr "是否在说明书内标识？"

msgid "Labelled"
msgstr "已在说明书内标识"

msgid "Unlabelled"
msgstr "未在说明书内标识"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "CCSI"
msgstr "CCSI"

msgid "Study"
msgstr "研究"

msgid "Project No."
msgstr "项目编号"

msgid "Protocol no. (Study no.)(A.2.3.2)"
msgstr "研究方案编号（研究编号)(A.2.3.2)"

msgid "Study type (A.2.3.3)"
msgstr "研究类别 (A.2.3.3)"

msgid "Clinical trials"
msgstr "临床试验"

msgid "Individual patient use"
msgstr "患者个体使用"

msgid "Other studies"
msgstr "其它研究"

msgid "Short protocol description"
msgstr "研究方案简述"

msgid "Study description (A.2.3.1)"
msgstr "研究说明 (A.2.3.1)"

msgid "Center no."
msgstr "研究中心编号"

msgid "Investigator no."
msgstr "研究者编号"

msgid "Patient no."
msgstr "患者编号"

msgid "Treatment arm"
msgstr "治疗组"

msgid "Randomization no."
msgstr "随机化编号"

msgid "Code broken"
msgstr "代码破解"

msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgid "Study code broken"
msgstr "研究代码破解"

msgid "Code broken date"
msgstr "代码破解日期"

msgid "Blinding technique"
msgstr "盲法"

msgid "Select blinding technique"
msgstr "选择盲法"

msgid "Double blind"
msgstr "双盲"

msgid "Intravascular"
msgstr "血管内给药"

msgid "intraspinal"
msgstr "脊柱内给要"

msgid "Intracavitary"
msgstr "腔内给药"

msgid "Intrabursal"
msgstr "颊内给药"

msgid "Irrigation"
msgstr "冲洗"

msgid "Periodontal"
msgstr "牙周给药"

msgid "Intragastric"
msgstr "胃内给药"

msgid "Intraduodenal"
msgstr "十二指肠内给药"

msgid "Intraventricular"
msgstr "心室内给药"

msgid "Intratendinous"
msgstr "腱内给药"

msgid "Intradural"
msgstr "硬脑膜内给药"

msgid "Submucosal"
msgstr "粘膜下给药"

msgid "Intraabdominal"
msgstr "腹内给药"

msgid "Extracorporeal"
msgstr "体外给药"

msgid "Intraprostatic"
msgstr "前列腺内给药"

msgid "Subarachnoid"
msgstr "蛛网膜下给药"

msgid "Intrabronchial"
msgstr "之气管内给药"

msgid "Conjunctival"
msgstr "结膜给药"

msgid "Nasogastric"
msgstr "鼻饲给药"

msgid "Intraesophageal"
msgstr "食道内给药"

msgid "Interstitial"
msgstr "间质内给药"

msgid "Soft tissue"
msgstr "软组织给药"

msgid "Intratesticular"
msgstr "睾丸内给药"

msgid "Ureteral"
msgstr "输尿管给药"

msgid "Percutaneous"
msgstr "经皮给药"

msgid "Transmucosal"
msgstr "经粘膜给药"

msgid "Intraductal"
msgstr "管内给药"

msgid "Transtympanic"
msgstr "经鼓室给药"

msgid "Intraepidermal"
msgstr "表皮内给药"

msgid "Intragingival"
msgstr "齿龈内给药"

msgid "Intraluminal"
msgstr "管腔内给药"

msgid "Intravitreal"
msgstr "玻璃体内给药"

msgid "Enteral"
msgstr "肠内给药"

msgid "Intraovarian"
msgstr "卵巢内给药"

msgid "Transtracheal"
msgstr "经气管给药"

msgid "Electro-osmosis"
msgstr "电渗透"

msgid "Transdermal"
msgstr "透皮给药"

msgid "Infiltration"
msgstr "渗透"

msgid "Intrabiliary"
msgstr "胆内给药"

msgid "Intracartilaginous"
msgstr "软骨内给药"

msgid "Laryngeal"
msgstr "喉部给药"

msgid "Intraileal"
msgstr "回肠内给药"

msgid "Intratympanic"
msgstr "鼓室内给药"

msgid "Intracaudal"
msgstr "尾部给药"

msgid "Intrapulmonary"
msgstr "肺内给药"

msgid "Form Builder"
msgstr "表格生成器"

msgid "Add Form"
msgstr "添加表格"

msgid "Form List"
msgstr "表格列表"

msgid "Form Name"
msgstr "表格名称"

msgid "Form Type"
msgstr "表格类别"

msgid "Drag a field from the right to this area"
msgstr "将一个字段从右侧拖到此区域"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Text Field"
msgstr "文本字段"

msgid "Text Area"
msgstr "文本区域"

msgid "Checkbox Group"
msgstr "复选框"

msgid "Radio Group"
msgstr "单选按钮"

msgid "Select"
msgstr "选择列表 "

msgid "Date Field"
msgstr "日期字段"

msgid "Remove Element"
msgstr "移除"

msgid "Edit"
msgstr "修改"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Good Morning"
msgstr "早上好"

msgid "Good Afternoon"
msgstr "下午好"

msgid "Good Evening"
msgstr "晚上好"

msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

msgid "Please enter valid product description"
msgstr "请输入有效的产品描述"

msgid "Please select workflow"
msgstr "请选择工作流程"

msgid "Please select call center"
msgstr "请选择呼叫中心"

msgid "Please select valid project number"
msgstr "请选择有效的项目编号"

msgid "Please enter activity due date"
msgstr "请输入当前步骤截止日期"

msgid "Please enter submission due date"
msgstr "请输入申报截止日期"

msgid "Please select product type"
msgstr "请选择产品类别"

msgid "Please select valid classification option"
msgstr "请选择有效的类别选项"

msgid "Please select valid report type"
msgstr "请选择报告类型"

msgid "Please enter name"
msgstr "请输入名称"

msgid "Pivot Reports"
msgstr "数据透视图表报告"

msgid "Pivot Table Charts"
msgstr "数据透视图表"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Causality Assessment"
msgstr "因果关系评估"

msgid "MedDRA LLT"
msgstr "MedDRA LLT"

msgid "Life threat"
msgstr "危及生命"

msgid "Disablity"
msgstr "伤残"

msgid "Congenital"
msgstr "先天性畸形"

msgid "Please enter valid user role"
msgstr "请输入有效的用户角色"

msgid "Please enter valid user type"
msgstr "请输入有效的用户类型"

msgid "Please select valid template name"
msgstr "请输入有效的模板名称"

msgid "Please enter valid template caption"
msgstr "请输入有效的模板描述"

msgid "Please enter valid email subject"
msgstr "请输入有效的Email主题"

msgid "Please enter valid email content"
msgstr "请输入有效的Email内容"

msgid "Please select valid country"
msgstr "请选择有效的国家"

msgid "Please enter valid study description"
msgstr "请输入有效的研究说明"

msgid "Value is required and can't be empty"
msgstr "必须填写，不能为空"

msgid "Please enter valid test name"
msgstr "请输入有效的测试名称"

msgid "Please enter valid lab llt code"
msgstr "请输入有效的实验室LLT编码"

msgid "Please enter valid lab pt code"
msgstr "请输入有效的实验室PT编码"

msgid "Please enter valid specimen id"
msgstr "请输入有效的样本编号"

msgid "Please enter valid suspect product"
msgstr "请输入有效的怀疑产品"

msgid "Please select valid approval country code"
msgstr "请选择有效的批准国家编码"

msgid "Please enter valid lab submission version"
msgstr "请输入有效的实验室上传版本"

msgid "Please select valid local expedited flag"
msgstr "请选择有效的当地加急标记"

msgid "Please enter valid lab authority no"
msgstr "请输入有效的实验室授权编号"

msgid "Please enter valid lab company no"
msgstr "请输入有效的实验室公司编号"

msgid "Product is not added in product section"
msgstr "请先在产品标签页添加产品"

msgid "Please select valid local expedited"
msgstr "请选择是否当地加急"

msgid "Please select initial receive"
msgstr "请选择初始接收日期"

msgid "Please select valid medically confirmed"
msgstr "请选择有效的医学证实选项"

msgid "Please select valid additional documents option"
msgstr "请选择有效的附件文件选项"

msgid "Please select valid report option"
msgstr "请选择有效的报告选项"

msgid "Please select valid case level expectedness option"
msgstr "请选择有效的案例级别预期选项"

msgid "Please enter valid title"
msgstr "请选择有效的称谓"

msgid "Please enter valid middle name"
msgstr "请选择有效的中间名"

msgid "Please enter valid reporter email"
msgstr "请输入有效的报告人Email"

msgid "Please enter valid form of admin"
msgstr "请输入有效的给药形式"

msgid "Please enter valid form of admin text"
msgstr "请输入有效的给药形式文本"

msgid "Please enter valid dosing frequency"
msgstr "请输入有效的给药频率"

msgid "Please enter valid dosing frequency time"
msgstr "请输入有效的给药频率次数"

msgid "Please enter valid therapy start date text"
msgstr "请输入有效的治疗起始日期"

msgid "Please enter valid therapy end date text"
msgstr "请输入有效的治疗截止日期"

msgid "Please enter valid dosing duration"
msgstr "请输入有效的给药持续时间"

msgid "Please enter valid unit dose"
msgstr "请输入有效的单位剂量"

msgid "Please select valid total dose unit"
msgstr "请输入有效的总单位剂量"

msgid "Please enter valid daily dose text"
msgstr "请输入有效的日常剂量文本"

msgid "Please use only numeric value in dosing frequency"
msgstr "请只使用数字"

msgid "Please use only numeric value in dosing frequency time"
msgstr "请只使用数字"

msgid "Please enter valid reported term"
msgstr "请输入有效的报告术语"

msgid "Please select valid congenital anomaly"
msgstr "请选择是否先天性畸形"

msgid "Please enter valid Patient id"
msgstr "请输入有效的患者编号"

msgid "Please select valid disease type"
msgstr "请选择有效的疾病类别"

msgid "Please enter valid disease term"
msgstr "请输入有效的疾病术语"

msgid "Please enter valid duration"
msgstr "请输入有效的持续时间"

msgid "Please select valid continuing"
msgstr "请选择是否仍然持续"

msgid "Please select valid LLT code"
msgstr "请选择有效的LLT编码"

msgid "Please select valid PT code"
msgstr "请选择有效的PT编码"

msgid "Please enter valid comments"
msgstr "请选输入有效的评论"

msgid "Please enter valid Parent ID"
msgstr "请输入有效的父母编号"

msgid "Please select valid sex"
msgstr "请选择性别"

msgid "Please enter valid weight"
msgstr "请输入有效的重量"

msgid "Please enter valid age"
msgstr "请输入有效的年龄"

msgid "Please enter valid height"
msgstr "请输入有效的高度"

msgid "Please select valid educational level"
msgstr "请选择有效的教育程度"

msgid "Please enter valid occupation"
msgstr "请输入有效的职位"

msgid "Please select valid educational level"
msgstr "请选择有效的教育程度"

msgid "Please enter valid occupation"
msgstr "请输入有效的职位"

msgid "Please select valid combined household income"
msgstr "请输入有效的家庭总收入"

msgid "Please enter valid gravida detail"
msgstr "请输入有效的怀孕详情"

msgid "Please enter valid age"
msgstr "请输入有效的年龄"

msgid "Please select valid biological father ethnic group"
msgstr "请选择有效的生父民族"

msgid "Please select valid resuscitated"
msgstr "请选择是否复苏"

msgid "Please enter valid gestation age"
msgstr "请选择有效的胎龄"

msgid "Please enter valid complication details"
msgstr "请输入有效的并发症详情"

msgid "Please enter valid hospitalization details"
msgstr "请输入有效的住院治疗详情"

msgid "Please select valid congenital anomaly"
msgstr "请选择是否先天性畸形"

msgid "Please enter description"
msgstr "请输入描述"

msgid "Please enter valid hospitalization information"
msgstr "请输入有效的住院信息"

msgid "Please select valid autopsy"
msgstr "请选择有无尸检"

msgid "Therapy end date should be greater than start date"
msgstr "治疗截止日期应该大于起始日期"

msgid "Value is required and can't be empty"
msgstr "必须填写，不能为空"

msgid "Please select valid parent/patient"
msgstr "请选择父母/患者"

msgid "Please enter valid gestation period"
msgstr "请输入有效的妊娠期"

msgid "Please enter valid made by"
msgstr "请输入有效的生产商"

msgid "Please select valid local approval country"
msgstr "请选择有效的当地批准国家"

msgid "Please enter valid marketing authorization holder"
msgstr "请输入有效的市场营销授权人"

msgid "Please enter valid marketing authorization holder code"
msgstr "请输入有效的市场营销授权人编码"

msgid "Please enter valid local tradename"
msgstr "请输入有效的当地商标"

msgid "Please enter valid medicinal product id"
msgstr "请输入有效的药用产品编号"

msgid "Please enter valid approval type"
msgstr "请输入有效的批准类别"

msgid "Please enter valid approval no"
msgstr "请输入有效的批准编号"

msgid "Please enter valid indication term"
msgstr "请输入有效的适应症术语"

msgid "Please select greater date than Initial Received date"
msgstr "请选择比初始接收日期大的日期"

msgid "Select Country (A.1.1)"
msgstr "选择国家 (A.1.1)"

msgid "Select category"
msgstr "选择分类"

msgid "Select Country of detection (A.1.2)"
msgstr "选择检测国家 (A.1.2)"

msgid "Serious Criteria"
msgstr "严重性标准"

msgid "Socioeconomic Info."
msgstr "家庭状况"

msgid "Disease Information"
msgstr "疾病信息"

msgid "Disease Type"
msgstr "疾病类别"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Coding type"
msgstr "编码类别"

msgid "Diseases"
msgstr "疾病"

msgid "App. No/Lot No."
msgstr "批准编号/Lot编号"

msgid "Daily dose text (B.4.k.6)"
msgstr "日常剂量文本 (B.4.k.6)"

msgid "Product List"
msgstr "产品列表"

msgid "Select Country obtained (B.4.k.2.3)"
msgstr "选择患病所在国家 (B.4.k.2.3)"

msgid "Select Country (B.4.k.4.2)"
msgstr "选择国家 (B.4.k.4.2)"

msgid "LLT (B.4.k.11b)"
msgstr "LLT (B.4.k.11b)"

msgid "PT (B.4.k.11b)"
msgstr "PT (B.4.k.11b)"

msgid "LLT (B.2.i.1.b)"
msgstr "LLT (B.2.i.1.b)"

msgid "PT (B.2.i.2.b)"
msgstr "PT (B.2.i.2.b)"

msgid "Outcome (B.2.i.8)"
msgstr "结果 (B.2.i.8)"

msgid "Select Outcome (B.2.i.8)"
msgstr "选择结果 (B.2.i.8)"

msgid "Select Cause of AE"
msgstr "选择不良事件的原因"

msgid "Reported Term (B.2.i.0)"
msgstr "报告术语 (B.2.i.0)"

msgid "Onset Date (B.2.i.4b)"
msgstr "开始日期 (B.2.i.4b)"

msgid "End Date (B.2.i.5b)"
msgstr "截止日期 (B.2.i.5b)"

msgid "Seriousness (B.2.i.3)"
msgstr "严重性 (B.2.i.3)"

msgid "Seriousness"
msgstr "严重性"

msgid "Rel.Lab Tests / Data"
msgstr "相关实验室测试或数据"

msgid "Relevant Laboratory Tests or Data (B.3.2)"
msgstr "相关实验室测试或数据 (B.3.2)"

msgid "Reporter's com."
msgstr "报告人评论"

msgid "Reporter's Comment (B.5.2)"
msgstr "报告人评论 (B.5.2)"

msgid "Company assessment"
msgstr "公司评估"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Submission Details"
msgstr "申报细节"

msgid "View Authority Details"
msgstr "查看授权细节"

msgid "Reporting Sponsor"
msgstr "报告Sponsor名称"

msgid "Select Approval Type(J.8)"
msgstr "选择批准类型 (J.8)"

msgid "Workflow Name :"
msgstr "工作流程名称："

msgid "Add new Bucket :"
msgstr "添加新步骤："

msgid "Frequency Time Exceeded"
msgstr ""

msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "(从 _MAX_ 个总条目中筛选)"

msgid "WorkFlow Setup"
msgstr "工作流程设置"

msgid "Data Entry"
msgstr "数据录入"

msgid "Medical Review"
msgstr "医学审核"

msgid "Quality Check"
msgstr "质检"

msgid "Seriousness Types"
msgstr "选择严重性类别"

msgid "Session expired!"
msgstr "操作过期！"

msgid "Invalid Access"
msgstr "无效访问"

msgid "Profile has been changed."
msgstr "个人资料已更新"

msgid "Allocate"
msgstr "分配"

msgid "Raise Query"
msgstr "提出查询"

msgid "Select Source (B.4.k.18.2)"
msgstr "选择来源 (B.4.k.18.2)"

msgid "Select Method (B.4.k.18.3)"
msgstr "选择方法 (B.4.k.18.3)"

msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表格"

msgid "Form has been saved successfully."
msgstr "表格保存成功"

msgid "Form has been updated successfully."
msgstr "表格更新成功"

msgid "Form Preview"
msgstr "表格预览"

msgid "Document Source"
msgstr "文件来源"

msgid "Local Receipt Date"
msgstr "当地接收日期"

msgid "Company Receipt Date"
msgstr "公司接收日期"

msgid "Document Category"
msgstr "文件类别"

msgid "Document Format"
msgstr "文件格式"

msgid "Document Title"
msgstr "文件名称"

msgid "Document Description"
msgstr "文件说明"

msgid "College"
msgstr "大学"

msgid "Grade school"
msgstr "小学"

msgid "High school"
msgstr "高中"

msgid "Post graduation"
msgstr "研究生"

msgid "African American"
msgstr "非裔美国人"

msgid "Asian"
msgstr "亚洲人"

msgid "Black"
msgstr "黑人"

msgid "Caucasian"
msgstr "白种人"

msgid "Hispanic"
msgstr "西班牙"

msgid "Drug used to treat AE"
msgstr "治疗AE用药"

msgid "premedication"
msgstr "术前用药法"

msgid "Not serious"
msgstr "非严重"

msgid "Not Serious"
msgstr "非严重"

msgid "Not reported"
msgstr "未报告"

msgid "Mild AE"
msgstr "轻微AE"

msgid "Moderate AE"
msgstr "中等AE"

msgid "Severe AE"
msgstr "严重AE"

msgid "Study Protocol procedure"
msgstr "研究方案程序"

msgid "Study Protocol Procedure"
msgstr "研究方案程序"

msgid "Study medication"
msgstr "研究药物治疗"

msgid "Certain"
msgstr "确定的"

msgid "Definite"
msgstr "明确的"

msgid "No reasonable possibility"
msgstr "没有合理的可能性"

msgid "Not related"
msgstr "不相关"

msgid "Possible"
msgstr "可能"

msgid "Probable/Likely"
msgstr "可能/或许"

msgid "Probable"
msgstr "很可能"

msgid "Reasonable possibility"
msgstr "合理的可能性"

msgid "Suspected"
msgstr "怀疑"

msgid "Unlikely"
msgstr "不太可能"

msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgid "Positive"
msgstr "阳性"

msgid "Headquarter"
msgstr "总部"

msgid "Investigator"
msgstr "研究者"

msgid "NCA"
msgstr "NCA"

msgid "Regulatory Agency"
msgstr "监管机构"

msgid "Bayesian calculation"
msgstr "贝叶斯计算"

msgid "Company Algorithm"
msgstr "公司算法"

msgid "Naranjo Algorithm"
msgstr "Naranjo算法"

msgid "Single blind"
msgstr "单盲法"

msgid "Open-label"
msgstr "开放式"

msgid "Investigator last name (A.2.1.1d)"
msgstr "研究者姓氏 (A.2.1.1d)"

msgid "Add document"
msgstr "添加文件"

msgid "Document Version"
msgstr "文件版本"

msgid "Attach Document"
msgstr "上传文件"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

msgid "[File type allowed: xls, xlsx, docx, pdf, bmp, png. Jpg. Jpeg] [20MB]"
msgstr "[可上传文件类别: xls, xlsx, docx, pdf, bmp, png. Jpg. Jpeg] [20MB]"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgid "Please select valid reported for"
msgstr "请输入有效的报告原因"

msgid "Please select valid rep highlight"
msgstr "请选择有效报告人的强调"

msgid "Records has been saved"
msgstr "记录已保存"

msgid "Labeling for selected product, repoted term and country already exists."
msgstr "产品、报告术语和国家的标识已存在"

msgid "Labeled?document(s)"
msgstr "标示？文件"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Role has been removed from bucket"
msgstr "角色已从步骤中移除"

msgid "Role added to triage"
msgstr "角色已添加至分类"

msgid "Edit workflow detail"
msgstr "编辑工作流程详细"

msgid "[mm/dd/yy]"
msgstr "[月/日/年]"

msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr "请输入1个或以上字符"

msgid "You want to remove role from bucket!"
msgstr "你确定将角色从步骤中移除"

msgid "Searching…"
msgstr "搜索中……"

msgid "Recovered/Resolved"
msgstr "恢复/解决"

msgid "Recovering/Resolving"
msgstr "正在恢复/正在解决"

msgid "Not recovered/Not resolved"
msgstr "为恢复/未解决"

msgid "Recovered/Resolved with sequelae"
msgstr "解决/解决后遗症"

msgid "Fatal"
msgstr "致死"

msgid "Records have been saved."
msgstr "记录已保存。"

msgid "Reporter details have been saved."
msgstr "报告人详情已保存。"

msgid "Records have been saved"
msgstr "记录已保存"

msgid "Reporter details have been saved"
msgstr "报告人详情已保存"

msgid "ATC Code"
msgstr "ATC编码"

msgid "Drug Code"
msgstr "药品编码"

msgid "Medicinal Product ID"
msgstr "药用产品编号"

msgid "Medicinal Prod ID"
msgstr "药用产品编号"

msgid "Trade Name"
msgstr "商品名"

msgid "Ingredients"
msgstr "成分"

msgid "Ingredient"
msgstr "成分"

msgid "Fomulation"
msgstr "配方"

msgid "Formulation"
msgstr "配方/浓度"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Formulation / Strength"
msgstr "配方/浓度"

msgid "Sales Country"
msgstr "销售国家"

msgid "Generic?"
msgstr "仿制药？"

msgid "Drug Details"
msgstr "药品详细"

msgid "ATC Code"
msgstr "ATC 编码"

msgid "ATC Description"
msgstr "ATC描述"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "WHODD Browser"
msgstr "WHODD浏览"

msgid "Drug name not found"
msgstr "无药品名"

msgid "Labeling for selected product, reported term and country already exists."
msgstr "产品标识，报告术语和国家已存在。"

msgid "Life threatening"
msgstr "是否危及生命"

msgid "Auricular (otic)"
msgstr "耳内给药"

msgid "Intradiscal (intraspinal)"
msgstr "盘内给药"

msgid "Premedication"
msgstr "术前用药法"

msgid "Between 30,000 and 60,000"
msgstr "30000和60000之间"

msgid "Actions(s) taken with drug (B.4.k.16)"
msgstr "用药情况 (B.4.k.16)"

msgid "Rechallenge/ Dechallenge"
msgstr "再激发/去激发"

msgid "Drug withdrawn"
msgstr "药品停用"

msgid "Dose reduced"
msgstr "剂量减少"

msgid "Dose increased"
msgstr "剂量增加"

msgid "Dose not changed"
msgstr "剂量不变"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Second"
msgstr "秒"

msgid "Ethnic origin"
msgstr "种族"

msgid "Please select valid country option"
msgstr "请选择有效的国家"

msgid "Please select valid labeled"
msgstr "请选择是否在说明书内标识"

msgid "Intradermal"
msgstr "皮内给药"

msgid "Intramedullar (bone marrow)"
msgstr "髓内给药"

msgid "Intravenous (not otherwise specified)"
msgstr "静脉注射（不指定）"

msgid "Ophthalmic"
msgstr "眼睛给药"

msgid "Smaller Territories of the UK"
msgstr "英国附属地区"

msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

msgid "Triage Process"
msgstr "分配过程"

msgid "Full Data Entry Process"
msgstr "完整数据输入过程"

#Client Comment "No need to translate units"
msgid "%"
msgstr ""

msgid "+"
msgstr ""

msgid "/HPF"
msgstr ""

msgid "/WF"
msgstr ""

msgid "/microL"
msgstr ""

msgid "/min"
msgstr ""

msgid "/mm3"
msgstr ""

msgid "<x"
msgstr ""

msgid "C"
msgstr ""

msgid "EU/dL"
msgstr ""

msgid "F"
msgstr ""

msgid "IU"
msgstr ""

msgid "IU/L"
msgstr ""

msgid "IU/mL"
msgstr ""

msgid "K"
msgstr ""

msgid "KA"
msgstr ""

msgid "Torr"
msgstr ""

msgid "U"
msgstr ""

msgid "U/L"
msgstr ""

msgid "U/mL"
msgstr ""

msgid "cells/microL"
msgstr ""

msgid "fL"
msgstr ""

msgid "g/L"
msgstr ""

msgid "g/dL"
msgstr ""

msgid "mEg/L"
msgstr ""

msgid "mL"
msgstr ""

msgid "mL/dL"
msgstr ""

msgid "mL/min"
msgstr ""

msgid "mOsm/L"
msgstr ""

msgid "mg"
msgstr ""

msgid "mg/L"
msgstr ""

msgid "mg/dL"
msgstr ""

msgid "microg/L"
msgstr ""

msgid "min"
msgstr ""

msgid "mmHg"
msgstr ""

msgid "mmol/L"
msgstr ""

msgid "msec"
msgstr ""

msgid "ng/L"
msgstr ""

msgid "ng/dL"
msgstr ""

msgid "ng/mL"
msgstr ""

msgid "nmol/L"
msgstr ""

msgid "pg"
msgstr ""

msgid "pg/mL"
msgstr ""

msgid "sec"
msgstr ""

msgid "times"
msgstr ""

msgid "×100/microL"
msgstr ""

msgid "×100/mm3"
msgstr ""

msgid "×1000/microL"
msgstr ""

msgid "×10000/microL"
msgstr ""

msgid "×10000/mm3"
msgstr ""

msgid "×1000000/microL"
msgstr ""

msgid "×1000000/mm3"
msgstr ""

#Client Comment "for now, we don't need to translate Patient > Pregnancy > Pregnancy > Congenital Anomaly"
msgid "Abnormal reflexes"
msgstr ""

msgid "Abnormalities other"
msgstr ""

msgid "Abnormalities - gastrointestinal"
msgstr ""

msgid "Anotia"
msgstr ""

msgid "Aorta abnormality"
msgstr ""

msgid "Brachydactyly"
msgstr ""

msgid "CNS abnormality"
msgstr ""

msgid "Cardiovascular abnormalities"
msgstr ""

msgid "Cataract"
msgstr ""

msgid "Cerebellar malformation"
msgstr ""

msgid "Cerebral malformation"
msgstr ""

msgid "Chromosome disorder"
msgstr ""

msgid "Cleft lip"
msgstr ""

msgid "Cleft palate"
msgstr ""

msgid "Dandy-Walker cyst"
msgstr ""

msgid "Delay of Motor skill"
msgstr ""

msgid "Down’s Syndrome"
msgstr ""

msgid "Ear abnormality"
msgstr ""

msgid "Endocrine disorder"
msgstr ""

msgid "Epicanthal folds"
msgstr ""

msgid "Exotropia"
msgstr ""

msgid "Eye abnormality"
msgstr ""

msgid "Facial dysmorphism"
msgstr ""

msgid "Facial nerve paralysis"
msgstr ""

msgid "Growth and developmental abnormality"
msgstr ""

msgid "Hair whorl variation"
msgstr ""

msgid "Hearing defect"
msgstr ""

msgid "Heart abnormality"
msgstr ""

msgid "Hydrocephalus"
msgstr ""

msgid "Hypertelorism"
msgstr ""

msgid "Hypotonia"
msgstr ""

msgid "Learning disability"
msgstr ""

msgid "Limb reduction"
msgstr ""

msgid "Low J.Q.Score"
msgstr ""

msgid "Low hairline"
msgstr ""

msgid "Low set ear"
msgstr ""

msgid "Malformation urogenital"
msgstr ""

msgid "Mental retardation"
msgstr ""

msgid "Microcepaly"
msgstr ""

msgid "Micrognathia"
msgstr ""

msgid "Microphthalmia"
msgstr ""

msgid "Microtia"
msgstr ""

msgid "Musculoskeletal abnormality"
msgstr ""

msgid "Nonreactive pupil"
msgstr ""

msgid "Nose abnormality"
msgstr ""

msgid "Nystagmus"
msgstr ""

msgid "Oculomotor nerve paralysis"
msgstr ""

msgid "Other cranial nerve deficit"
msgstr ""

msgid "Other disorder"
msgstr ""

msgid "Other vascular abnormality"
msgstr ""

msgid "PDA"
msgstr ""

msgid "Parathyroid abnormality"
msgstr ""

msgid "Peripheral nerve deficit"
msgstr ""

msgid "Phocomelia"
msgstr ""

msgid "Pit/crease/dimple"
msgstr ""

msgid "Polydactyly"
msgstr ""

msgid "Premature baby"
msgstr ""

msgid "Psychologic abnormality"
msgstr ""

msgid "Ptosis"
msgstr ""

msgid "Seizures"
msgstr ""

msgid "Septal defect"
msgstr ""

msgid "Skull abnormality"
msgstr ""

msgid "Speech abnormality"
msgstr ""

msgid "Spina bifida"
msgstr ""

msgid "Stenotic/absent ear canal"
msgstr ""

msgid "Strabismus"
msgstr ""

msgid "Syndactyly"
msgstr ""

msgid "Tetralogy of Fallot"
msgstr ""

msgid "Thymus abnormality"
msgstr ""

msgid "Thyroid abnormality"
msgstr ""

msgid "Transposition of great vessels"
msgstr ""

msgid "Truncus arteriosus"
msgstr ""

msgid "Visual defect"
msgstr ""

msgid "<30,000"
msgstr ""

msgid ">60,000"
msgstr ""

msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

msgid "SAE has been registered"
msgstr "SAE注册成功"

msgid "Invalid Request"
msgstr "无效请求"

msgid "Company details have been updated successfully."
msgstr "公司详情更新成功。"

msgid "Company details have been saved."
msgstr "公司详情保存成功。"

msgid "Invalid access."
msgstr "无效访问。"

msgid "SAE version create successfully."
msgstr "SAE新版本创建成功。"

msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

msgid "Section List"
msgstr "区域列表"

msgid "Data saved successfully."
msgstr "数据保存成功。"

msgid "Ok"
msgstr "OK"

msgid "PI Already exists do you wants to send invitation!"
msgstr "PI已存在，您确定要再次发送邀请？"

msgid "Loading.."
msgstr "载入中.."

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Record has been copied."
msgstr "记录已复制。"

msgid "Search Template"
msgstr "搜索模板"

msgid "You want to delete user role!"
msgstr "您要删除用户角色！"

msgid "Yes, delete it!"
msgstr "是，请删除！"

msgid "No, cancel!"
msgstr "不，请取消！"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Please enter valid document title"
msgstr "请输入有效的文件名称"

msgid "Please enter valid document version"
msgstr "请输入有效的文件版本"

msgid "File type allowed: xls, xlsx, doc, docx, pdf, bmp, png, jpg, jpeg"
msgstr "可上传文件类别: xls, xlsx, doc, docx, pdf, bmp, png, jpg, jpeg"

msgid "Invalid Extension"
msgstr "无效文件扩展名"

msgid "File size should be less than %s"
msgstr "文件应小于 %s"

msgid "Your document has been uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功。"

msgid "Category 1"
msgstr "类别 1"

msgid "Category 2"
msgstr "类别 2"

msgid "Please try after some time"
msgstr "请稍后再试"

msgid "MAH"
msgstr "MAH"

msgid "Your comment"
msgstr "您的评论"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Push"
msgstr "推送"

msgid "Please enter your comments"
msgstr "请输入您的评论"

msgid "Please select send option"
msgstr "请选择发送方式"

msgid "Please wait while validating the from"
msgstr "表格校验中，请稍候"

msgid "Notification sent successfully."
msgstr "通知发送成功。"

msgid "Please enter the details before validate."
msgstr "校验前请输入详情。"

#Client Comment "for these entries,"
#My Comment "These messages wont appear now"
msgid "Please select valid death"
msgstr ""

msgid "Please select valid life threatening"
msgstr ""

msgid "Please select valid disability"
msgstr ""

msgid "Please select valid hospitalization prolonged"
msgstr ""

msgid "Please select valid birth defect"
msgstr ""

msgid "Please select valid other serious"
msgstr ""

msgid "Please select valid life threatening"
msgstr ""

msgid "Please select valid disability"
msgstr ""

msgid "Please select valid birth defect"
msgstr ""

msgid "Please select valid other serious"
msgstr ""

msgid "Please select valid death"
msgstr ""

msgid "Please select valid life threatening"
msgstr ""

msgid "Please select valid disability"
msgstr ""

msgid "Please select valid hospitalization prolonged"
msgstr ""
#My Comment "These messages wont appear now"

msgid "Safety admin bucket"
msgstr "安全管理员步骤"

msgid "Please upload document"
msgstr "请上传文件"

msgid "File has an incorrect mimetype"
msgstr "文件类型不正确"

msgid "The input is more than 10 characters long"
msgstr "输入的长度超过10个字符"

msgid "Please enter valid website"
msgstr "请输入有效的网址"

msgid "Please enter cell phone for alert"
msgstr "请输入用来接收警报的手机号"

msgid "Please select valid blinding technique"
msgstr "请选择有效的盲法"

msgid "Result not found."
msgstr "找不到结果。"

msgid "Please select greater date than Activity Due Date"
msgstr "请选择大于当前步骤截止日期的时间"

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in first name"
msgstr "名字中只能使用字母数字和特殊字符"

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in last name"
msgstr "姓氏中只能使用字母数字和特殊字符"

msgid "Please use only numeric and decimal (.) value in gestation time"
msgstr "妊娠时间中只能使用数字和小数点"

msgid "Please use only numeric and decimal (.) value in height"
msgstr "高度只能使用数字和小数点"

msgid "Please use only numeric and decimal (.) value in weight"
msgstr "重量只能使用数字和小数点"

msgid "Please use only numeric value in duration"
msgstr "持续时间只能使用数字"

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in disease term"
msgstr "疾病术语只能使用字母数字和特殊字符"

msgid "Please use only alphanumeric characters or spaces in comments"
msgstr "评论中只能使用字母数字和空格"

msgid "Please use only numeric value in age"
msgstr "年龄只能使用数字"

msgid "Between 30,000 and 60, 000"
msgstr "30000和60000之间"

msgid "Please use only numeric value in no. of children"
msgstr "孩子数量只能使用数字"

msgid "Please use only numeric value in gravida detail"
msgstr ""

msgid "Please enter valid PT code"
msgstr "请输入有效的PT编码"

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in WHO DD decode"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in product description"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in mfr name"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in preferred product description"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in product ID"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in WHO DD"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in WHO DD code"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in form of admin"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in form of admin text"
msgstr ""

msgid "Therapy start date should be less than end date"
msgstr "治疗开始日期应该比结束日期早"

msgid "Please use only alphabetic value in therapy start date text"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in daily dose text"
msgstr ""

msgid "Please enter valid daily dose"
msgstr "请输入有效的日常剂量"

msgid "Please use only numeric value in product total period"
msgstr ""

msgid "Please use only numeric value in gestation period"
msgstr ""

msgid "Please use only numeric value in cumulative does to first reaction"
msgstr ""

msgid "Please use only alphabetic value in made by"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in marketing authorization holder"
msgstr ""

msgid "Please use only alphabetic value in marketing authorization holder code"
msgstr ""

msgid "Please use only alphabetic value in local tradename"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in medicinal product id"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in approval type"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in approval no"
msgstr ""

msgid "Please use only alphabetic value in indication term"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in reported term"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in coding type"
msgstr ""

msgid "Please use only numeric value in latency"
msgstr ""

msgid "Please use only numeric value in last dose latency"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in reference_document"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in condition"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in CCSI"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in test name"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in specimen id"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in e2b code"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in test result"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in result unit text"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in normal value high"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in normal value low"
msgstr ""

msgid "Please use only alphabetic value in suspect product"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in lab submission version"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in e2b message type"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in lab authority no"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in lab company no"
msgstr ""

msgid "Please enter valid investigator last name"
msgstr "请输入有效的研究者姓氏"

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in project no"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric and special character value in protocol no."
msgstr ""

msgid "Backward"
msgstr "后退"

msgid "Case validate successfully"
msgstr "案例核实成功"

msgid "Aerosol for inhalation"
msgstr ""

msgid "Amp im"
msgstr ""

msgid "Amp sc."
msgstr ""

msgid "Ampoules"
msgstr ""

msgid "Anticoagulant & preserva soln for blood"
msgstr ""

msgid "Bath additive"
msgstr ""

msgid "Bladder irrigation"
msgstr ""

msgid "Blood fraction modifier"
msgstr ""

msgid "Buccal Tablet"
msgstr ""

msgid "Cachet"
msgstr ""

msgid "Capsule hard"
msgstr ""

msgid "Capsule soft"
msgstr ""

msgid "Capsules"
msgstr ""

msgid "Chewale capsule soft"
msgstr ""

msgid "Chewable tablet"
msgstr ""

msgid "Chewable/Dispersible tablet"
msgstr ""

msgid "Coated tablet"
msgstr ""

msgid "Collodion"
msgstr ""

msgid "Compressed lozenge"
msgstr ""

msgid "Concern & diluent for soln for infusion"
msgstr ""

msgid "Concen & solvent for cutaneous solution"
msgstr ""

msgid "Concen & solvent for cutaneous use"
msgstr ""

msgid "Concen & solvent for soln for infusion"
msgstr ""

msgid "Concen & solvent for soln for injecion"
msgstr ""

msgid "Concen for cutaneous spray emulsion"
msgstr ""

msgid "Concen for peritoneal dialysis soln"
msgstr ""

msgid "Concen for soln for injection/infusion"
msgstr ""

msgid "Concen for soln for intravesical use"
msgstr ""

msgid "Concentrate and solvent for injection"
msgstr ""

msgid "Concentrate and solvent for suspension"
msgstr ""

msgid "Concentrate for cutaneous solution"
msgstr ""

msgid "Concentrate for gargle"
msgstr ""

msgid "Concentrate for haemodialysis solution"
msgstr ""

msgid "Concentrate for oral solution"
msgstr ""

msgid "Concentrate for oral/rectal solution"
msgstr ""

msgid "Concentrate for rectal solution"
msgstr ""

msgid "Concentrate for solution for infusion"
msgstr ""

msgid "Concentrate for solution for injection"
msgstr ""

msgid "Concentrate for suspension for infusion"
msgstr ""

msgid "Concentrate & solvent for concentrate"
msgstr ""

msgid "Cream"
msgstr ""

msgid "Cutaneous and nasal oitntment"
msgstr ""

msgid "Cutaneous emulsion"
msgstr ""

msgid "Cutaneous foam"
msgstr ""

msgid "Cutaneous liquid"
msgstr ""

msgid "Cutaneous paste"
msgstr ""

msgid "Cutaneous patch"
msgstr ""

msgid "Cutaneous powder"
msgstr ""

msgid "Cutaneous solution"
msgstr ""

msgid "Cutaneous spray"
msgstr ""

msgid "Cutaneous spray ointment"
msgstr ""

msgid "Cutaneous spray powder"
msgstr ""

msgid "Cutaneous spray solution"
msgstr ""

msgid "Cutaneous spray suspension"
msgstr ""

msgid "Cutaneous stick Cutaneous suspension"
msgstr ""

msgid "Dental emulsion"
msgstr ""

msgid "Dental gel"
msgstr ""

msgid "Dental liquid"
msgstr ""

msgid "Dental paste"
msgstr ""

msgid "Dental powder"
msgstr ""

msgid "Dental solution"
msgstr ""

msgid "Dental stick"
msgstr ""

msgid "Dental suspension"
msgstr ""

msgid "Denture lacquer"
msgstr ""

msgid "Dispersible tablet"
msgstr ""

msgid "Dispersion"
msgstr ""

msgid "Dispersion for injection"
msgstr ""

msgid "Drops(for oral use)"
msgstr ""

msgid "Ear cream"
msgstr ""

msgid "Ear drops"
msgstr ""

msgid "Ear drops emulsion"
msgstr ""

msgid "Ear drops powder and solvent for suspension"
msgstr ""

msgid "Ear solution"
msgstr ""

msgid "Ear drops suspension"
msgstr ""

msgid "Ear gel"
msgstr ""

msgid "Ear ointment"
msgstr ""

msgid "Ear powder"
msgstr ""

msgid "Ear spray"
msgstr ""

msgid "Ear spray emulson"
msgstr ""

msgid "Ear spray solution"
msgstr ""

msgid "Ear spray suspension"
msgstr ""

msgid "Ear stick"
msgstr ""

msgid "Ear tampon"
msgstr ""

msgid "Ear wash"
msgstr ""

msgid "Ear wash emulsion"
msgstr ""

msgid "Ear wash solution"
msgstr ""

msgid "Ear/eye drops solution"
msgstr ""

msgid "Ear/eye oinment"
msgstr ""

msgid "Ear/eye/nose drops solution"
msgstr ""

msgid "Effervescent granules"
msgstr ""

msgid "Effervescent powder"
msgstr ""

msgid "Effervescent tablet"
msgstr ""

msgid "Effervescent vaginal tablet"
msgstr ""

msgid "Emulsion for infusion"
msgstr ""

msgid "Emulsion for injection"
msgstr ""

msgid "Emulsion for injection/infusion"
msgstr ""

msgid "Endocervical gel"
msgstr ""

msgid "Endosinusal wash suspension"
msgstr ""

msgid "Endotracheopulmonary instillation"
msgstr ""

msgid "Endotracheopulmonary instillation powder"
msgstr ""

msgid "Endotracheopulmonary instillation suspension"
msgstr ""

msgid "Endotracheopulmonary instillation soln"
msgstr ""

msgid "Enema"
msgstr ""

msgid "Enteric-coated tablet"
msgstr ""

msgid "Eye cream"
msgstr ""

msgid "Eye drops"
msgstr ""

msgid "Eye drops emulsion"
msgstr ""

msgid "Eye drops, powder and solvent for solution"
msgstr ""

msgid "Eye drops, powder and solvent for suspension"
msgstr ""

msgid "Eye drops prolonged-release"
msgstr ""

msgid "Eye drops solution"
msgstr ""

msgid "Eye drops solvent for reconstitution"
msgstr ""

msgid "Eye drops suspension"
msgstr ""

msgid "Eye drops soln in single-dose container"
msgstr ""

msgid "Eye gel"
msgstr ""

msgid "Eye lotion"
msgstr ""

msgid "Eye lotion solvent for reconstitution"
msgstr ""

msgid "Eye ointment"
msgstr ""

msgid "Film-coated tablet"
msgstr ""

msgid "Fine granules"
msgstr ""

msgid "Gargle"
msgstr ""

msgid "Gargle powder for solution"
msgstr ""

msgid "Gargle tablet for solution"
msgstr ""

msgid "Gargle/mouth wash"
msgstr ""

msgid "Gas and solvent for dispersion for injection"
msgstr ""

msgid "Gas for inhalation"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant capsule"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant capsule hard"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant capsule soft"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant coated tablet"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant granules"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant granules for oral suspension"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant tablet"
msgstr ""

msgid "Gastro-resistant tablet"
msgstr ""

msgid "Gastroenteral emulsion"
msgstr ""

msgid "Gastroenteral liquid"
msgstr ""

msgid "Gastroenteral solution"
msgstr ""

msgid "Gastroenteral suspension"
msgstr ""

msgid "Gel"
msgstr ""

msgid "Gel for injection"
msgstr ""

msgid "Gingival gel"
msgstr ""

msgid "Gingival paste"
msgstr ""

msgid "Inhalation vapour liquid"
msgstr ""

msgid "Inhalation vapour ointment"
msgstr ""

msgid "Inhalation vapour powder"
msgstr ""

msgid "Inhalation vapour solution"
msgstr ""

msgid "Inhalation vapour tablet"
msgstr ""

msgid "Injection"
msgstr ""

msgid "Injection for infusion"
msgstr ""

msgid "Instant herbal tea"
msgstr ""

msgid "Intestinal gel"
msgstr ""

msgid "Intrauterine delivery system"
msgstr ""

msgid "Intrauterine tablet"
msgstr ""

msgid "Irrigation solution"
msgstr ""

msgid "Jelly"
msgstr ""

msgid "Kit for radiopharmaceutical preparation"
msgstr ""

msgid "Liquefied gas for dental use"
msgstr ""

msgid "Liquid for external use"
msgstr ""

msgid "Living tissue equivalent"
msgstr ""

msgid "Lotion (not for ophthalmic use)"
msgstr ""

msgid "Lozenge"
msgstr ""

msgid "Medicated chewing-gum"
msgstr ""

msgid "Medicated nail lacquer"
msgstr ""

msgid "Medicated plaster"
msgstr ""

msgid "Medicated sponge"
msgstr ""

msgid "Medicated thread"
msgstr ""

msgid "Medicated vaginal tampon"
msgstr ""

msgid "Medicinal gas compressed"
msgstr ""

msgid "Medicinal gas cryogenic"
msgstr ""

msgid "Medicinal gas liquefied"
msgstr ""

msgid "Modified-release capsule hard"
msgstr ""

msgid "Modified-release capsule soft"
msgstr ""

msgid "Modified-release film-coated tablet"
msgstr ""

msgid "Modified-release granules"
msgstr ""

msgid "Modified-release granules for oral suspension"
msgstr ""

msgid "Modified-release tablet"
msgstr ""

msgid "Mouth wash"
msgstr ""

msgid "Mouth wash tablet for solution"
msgstr ""

msgid "Muco-adhesive buccal tablet"
msgstr ""

msgid "Nasal cream"
msgstr ""

msgid "Nasal drops"
msgstr ""

msgid "Nasal drops emulsion"
msgstr ""

msgid "Nasal drops solution"
msgstr ""

msgid "Nasal drops suspension"
msgstr ""

msgid "Nasal gel"
msgstr ""

msgid "Nasal ointment"
msgstr ""

msgid "Nasal powder"
msgstr ""

msgid "Nasal spray"
msgstr ""

msgid "Nasal spray and oromucosal solution"
msgstr ""

msgid "Nasal spray emulsion"
msgstr ""

msgid "Nasal spray solution"
msgstr ""

msgid "Nasal spray suspension"
msgstr ""

msgid "Nasal stick"
msgstr ""

msgid "Nasal wash"
msgstr ""

msgid "Nebuliser emulsion"
msgstr ""

msgid "Nebuliser liquid"
msgstr ""

msgid "Nebuliser solution"
msgstr ""

msgid "Nebuliser suspension"
msgstr ""

msgid "Ointment"
msgstr ""

msgid "Oromucosal spray"
msgstr ""

msgid "Oromucosal suspension"
msgstr ""

msgid "Oromucosal/laryngopharyngeal soln/spray"
msgstr ""

msgid "Oromucosal/laryngopharyngeal solution"
msgstr ""

msgid "Pastille"
msgstr ""

msgid "Periodontal gel"
msgstr ""

msgid "Periodontal insert"
msgstr ""

msgid "Periodontal powder"
msgstr ""

msgid "Pessary"
msgstr ""

msgid "Pill"
msgstr ""

msgid "Pillules"
msgstr ""

msgid "Pillules, single-dose container"
msgstr ""

msgid "Plaster for provocation test"
msgstr ""

msgid "Poultice"
msgstr ""

msgid "Poultice or patch"
msgstr ""

msgid "Pow/solv fr instil sol fr intraocul use"
msgstr ""

msgid "Powder"
msgstr ""

msgid "Powder & solvent for cutaneous solution"
msgstr ""

msgid "Powder & solvent for implantation paste"
msgstr ""

msgid "Powder & solvent for soln for infusion"
msgstr ""

msgid "Powder & solvent for soln for injection"
msgstr ""

msgid "Powder and solvent for endocervical gel"
msgstr ""

msgid "Powder and solvent for endosinusial solution"
msgstr ""

msgid "Powder and solvent for gingival gel"
msgstr ""

msgid "Powder and solvent for oral solution for injection"
msgstr ""

msgid "Powder for bladder irrigation"
msgstr ""

msgid "Powder for concen for soln for infusion"
msgstr ""

msgid "Powder for concentrate for haemodialysis"
msgstr ""

msgid "Powder for dip solution"
msgstr ""

msgid "Powder for external use"
msgstr ""

msgid "Powder for infusion"
msgstr ""

msgid "Powder for injuection"
msgstr ""

msgid "Powder for intravesical solution"
msgstr ""

msgid "Powder for intravesical suspension"
msgstr ""

msgid "Powder for mouth wash"
msgstr ""

msgid "Powder for nebuliser solution"
msgstr ""

msgid "Powder for nebuliser suspension"
msgstr ""

msgid "Powder for oral solution"
msgstr ""

msgid "Powder for oral suspension"
msgstr ""

msgid "Powder for oral/rectal suspension"
msgstr ""

msgid "Powder for rectal solution"
msgstr ""

msgid "Powder for rectal suspension"
msgstr ""

msgid "Powder for soln for inject or infusion"
msgstr ""

msgid "Powder for soln for intravesical use"
msgstr ""

msgid "Powder for solution for infusion"
msgstr ""

msgid "Powder for solution for injection"
msgstr ""

msgid "Powder for solution for intraocular irrigation"
msgstr ""

msgid "Powder for solution for nasal spray"
msgstr ""

msgid "Powder for suspension for injection"
msgstr ""

msgid "Powder for syrup"
msgstr ""

msgid "Powder & solvent for concentrate for solution"
msgstr ""

msgid "Preparation for external use(NOS)"
msgstr ""

msgid "Preparation for oral use(NOS)"
msgstr ""

msgid "Pressurised inhalation"
msgstr ""

msgid "Pressurised inhalation emulsion"
msgstr ""

msgid "Pressurised inhalation solution"
msgstr ""

msgid "Pressurised inhalation suspension"
msgstr ""

msgid "Prolonged-release capsule hard"
msgstr ""

msgid "Prolonged-release capsule soft"
msgstr ""

msgid "Prolonged-release granules for oral suspension"
msgstr ""

msgid "Radionuclide generator"
msgstr ""

msgid "Radiopharmaceutical precursor"
msgstr ""

msgid "Radiopharmaceutical precursor solution"
msgstr ""

msgid "Rectal capsule"
msgstr ""

msgid "Rectal cream"
msgstr ""

msgid "Rectal emulsion"
msgstr ""

msgid "Rectal foam"
msgstr ""

msgid "Rectal gel"
msgstr ""

msgid "Rectal ointment"
msgstr ""

msgid "Rectal solution"
msgstr ""

msgid "Rectal suspension"
msgstr ""

msgid "Rectal tampon"
msgstr ""

msgid "Sealant"
msgstr ""

msgid "Shampoo"
msgstr ""

msgid "Soln for haemodialysis/haemofiltration"
msgstr ""

msgid "Soln for inject in pre-filled syringe"
msgstr ""

msgid "Soluble tablet"
msgstr ""

msgid "Solution"
msgstr ""

msgid "Solution for blood fraction modification"
msgstr ""

msgid "Solution for haemodiafiltraction"
msgstr ""

msgid "Solution for haemodialysis"
msgstr ""

msgid "Solution for infusion"
msgstr ""

msgid "Solution for infusion and oral solution"
msgstr ""

msgid "Solution for injection"
msgstr ""

msgid "Solution for injection in cartridge"
msgstr ""

msgid "Solution for injection in pre-filled pen"
msgstr ""

msgid "Solultion for injection/infusion"
msgstr ""

msgid "Solution for intraperitoneal use"
msgstr ""

msgid "Solution for iontophoresis"
msgstr ""

msgid "Solution for organ preservation"
msgstr ""

msgid "Solution for peritoneal dialysis"
msgstr ""

msgid "Solution for provocation test"
msgstr ""

msgid "Solution for skin-prick test"
msgstr ""

msgid "Solution for skin-scratch test"
msgstr ""

msgid "Solvent for parenteral use"
msgstr ""

msgid "Solvent for solution for infusion"
msgstr ""

msgid "Solvent for solution for intraocular irrigation"
msgstr ""

msgid "Spincap"
msgstr ""

msgid "Spray (not inhalation)"
msgstr ""

msgid "Sterile concentrate"
msgstr ""

msgid "Stomach irrigation"
msgstr ""

msgid "Sublingual spray"
msgstr ""

msgid "Sublingual tablet"
msgstr ""

msgid "Suppository"
msgstr ""

msgid "Suspen for inject in pre-filled syringe"
msgstr ""

msgid "Suspension and solution for spray"
msgstr ""

msgid "Suspension for infusion"
msgstr ""

msgid "Suspension for inject in pre-filled pen"
msgstr ""

msgid "Suspension for injection"
msgstr ""

msgid "Suspension for injection in cartridge"
msgstr ""

msgid "Sustained-release capsule"
msgstr ""

msgid "Sustained-release granules"
msgstr ""

msgid "Sustained-release tablet"
msgstr ""

msgid "Syrup"
msgstr ""

msgid "Tablet and powder for oral solution"
msgstr ""

msgid "Tablet and solvent for rectal suspension"
msgstr ""

msgid "Tablet for rectal solution"
msgstr ""

msgid "Tablet for rectal suspension"
msgstr ""

msgid "Tablet for vaginal solution"
msgstr ""

msgid "Tablets"
msgstr ""

msgid "Toothpaste"
msgstr ""

msgid "Transdermal patch"
msgstr ""

msgid "Transdermal system"
msgstr ""

msgid "Troche"
msgstr ""

msgid "Urethral gel"
msgstr ""

msgid "Urethral stick"
msgstr ""

msgid "Vaginal capsule"
msgstr ""

msgid "Vaginal capsule hard"
msgstr ""

msgid "Vaginal capsule soft"
msgstr ""

msgid "Vaginal cream"
msgstr ""

msgid "Vaginal delivery system"
msgstr ""

msgid "Vaginal emulsion"
msgstr ""

msgid "Vaginal foam"
msgstr ""

msgid "Vaginal gel"
msgstr ""

msgid "Vaginal liquid"
msgstr ""

msgid "Vaginal ointment"
msgstr ""

msgid "Vaginal solution"
msgstr ""

msgid "Vaginal suppository"
msgstr ""

msgid "Vaginal suspension"
msgstr ""

msgid "Vaginal tablet"
msgstr ""

msgid "Wound stick"
msgstr ""

msgid "Please use only alphanumeric characters"
msgstr "只能使用字母数字"

msgid "Please select valid user type"
msgstr "请选择有效的用户类型"

msgid "Please provide atleast one role for below bucket."
msgstr "下面的步骤里至少需要一个角色。"

msgid "Role Access Error"
msgstr "角色访问错误"

msgid "Form Access Error"
msgstr "表格访问错误"

msgid "Please provide access for below sections to role of bucket."
msgstr "请给角色提供访问以下页面分区的权限。"

msgid "Workflow validated successfully."
msgstr "工作流程核实成功。"

msgid "Workflow published successfully."
msgstr "工作流程发布成功。"

msgid "Form Permission saved successfully."
msgstr "表格权限保存成功。"

msgid "%s tab access removed successfully."
msgstr "%s标签页权限移除成功。"

msgid "Form Permission removed for section %s of %s tab"
msgstr "%s标签页%s分区权限移除成功"

msgid "Form Permission added for section %s of %s tab"
msgstr "%s标签页%s分区权限添加成功"

msgid "Please provide atleast one section access to every role from bucket."
msgstr "每个角色应该至少可以访问一个页面分区"

msgid "Bucket Name : "
msgstr "步骤名称 : "

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Role : "
msgstr "角色 ： "

msgid "User list"
msgstr "用户列表"

msgid "Name already exists"
msgstr "该名称已存在"

msgid "Query has been saved."
msgstr "查询保存成功。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Query Reply has been saved."
msgstr "查询回复保存成功。"

msgid "Please use only alphanumeric characters in predefined query name"
msgstr "预定义查询名称只能使用字母数字"

msgid "Predefined query has been saved."
msgstr "预定义查询保存成功。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Please select valid product flag"
msgstr "请选择有效的产品标志"

msgid "Please select valid severity"
msgstr "请选择有效的严重程度"

msgid "Please choose valid role status"
msgstr "请选择有效的角色状态"

msgid "Please choose valid user type status"
msgstr "请选择有效的用户类型状态"

msgid "Please choose valid language"
msgstr "请选择有效的语言"

msgid "Please choose valid template status"
msgstr "请选择有效的模板状态"

msgid "Date received should be less than today"
msgstr "接收日期应早于今天"

msgid "No record(s) found"
msgstr "无相关记录"

msgid "Version Up"
msgstr "版本升级"

msgid "View"
msgstr "阅览"

msgid "Select Project No"
msgstr "选择项目编号"

msgid "Submission"
msgstr "提交"

msgid "Session Timeout"
msgstr "操作超时"

msgid "Your session timed out due to inactivity. Please click OK to login again."
msgstr "因为没有任何在线活动，您的会话已自动结束。请点击OK再次登录"

msgid "Please add atleast one Expectedness."
msgstr "请添加至少一个预期性信息"

msgid "Case List"
msgstr "案例列表"

msgid "Total Events:"
msgstr "事件总数："

msgid "Patient Record has been deleted successfully."
msgstr "患者记录已成功删除。"

msgid "Patient Disease Record has been deleted successfully."
msgstr "患者疾病记录已成功删除。"

msgid "Patient Death Meddra has been deleted successfully."
msgstr "患者死亡MedDRA信息已成功删除。"

msgid "Pregnancy Child Info has been deleted successfully."
msgstr "孩子信息已成功删除。"

msgid "Congenital Anomaly has been deleted successfully."
msgstr "先天性畸形信息已成功删除。"

msgid "You want to delete Patient Death Meddra Terms"
msgstr "你准备删除患者死亡MedDRA术语"

msgid "You want to delete Patient Disease"
msgstr "你准备删除患者疾病信息"

msgid "You want to delete Patient Record"
msgstr "你准备删除患者记录"

msgid "You want to delete Child Info"
msgstr "你准备删除孩子信息"

msgid "You want to delete Congenital Anomaly"
msgstr "你准备删除先天性畸形信息"

msgid "Labeled"
msgstr "已标识"

msgid "Unlabeled"
msgstr "未标识"

msgid "Product has been deleted successfully."
msgstr "产品已成功删除。"

msgid "Event has been deleted successfully."
msgstr "事件已成功删除。"

msgid "You want to delete Event"
msgstr "你准备删除事件信息"

msgid "You want to delete Product"
msgstr "你准备删除产品信息"

msgid "Lab Data has been deleted successfully."
msgstr "实验室数据已成功删除。"

msgid "You want to delete Lab Data"
msgstr "你准备删除实验室数据"

msgid "Labeling Data has been deleted successfully."
msgstr "标识数据已成功删除。"

msgid "You want to delete Labeling Data"
msgstr "你准备删除标识数据"

msgid "You want to delete Reporter"
msgstr "你准备删除被告人信息"

msgid "You want to delete Source"
msgstr "你准备删除来源信息"

msgid "E2b causality has been deleted successfully."
msgstr "E2B因果关系已成功删除"

msgid "You want to delete e2b causality data"
msgstr "你准备删除E2B因果关系数据"

msgid "Start date should be less than end date"
msgstr "起始日期应早于结束日期"

msgid "You want to delete user type !"
msgstr "你准备删除用户类型"

msgid "Labeling has been deleted successfully."
msgstr "标识已成功删除"

msgid "Search to see results"
msgstr "查看搜索结果"

msgid "Search by Case Number"
msgstr "通过案例编号搜索"

msgid "Search by Gender"
msgstr "通过性别搜索"

msgid "Search by Age"
msgstr "通过年龄搜索"

msgid "Search by LLT Terms"
msgstr "通过LLT术语搜索"

msgid "Search by PT Terms"
msgstr "通过PT术语搜索"

msgid "Search by Drug Name"
msgstr "通过药物名称搜索"

msgid "Not Reported"
msgstr "未报告"

msgid "In XML"
msgstr "XML格式"

msgid "All Others"
msgstr "所有其他"

msgid "More Than 80"
msgstr "大于80岁"

msgid "Disability"
msgstr "伤残"

msgid "Less Than 18"
msgstr "小于18岁"

msgid "American Indian or Alaskan Native"
msgstr "美洲印第安人或阿拉斯加原住民"

msgid "Black or African American"
msgstr "黑人或非裔美国人"

msgid "Hispanic/Latino"
msgstr "西班牙裔/拉丁裔"

msgid "Native Hawaiian or Other Pacific Islander"
msgstr "夏威夷原住民或其他太平洋岛民"

msgid "Not Hispanic/Latino"
msgstr "非西班牙裔/拉丁裔"

msgid "White"
msgstr "白人"

msgid "Additional documents (A.1.8.1) Document(s)"
msgstr "附加文件 (A.1.8.1) 文件"

msgid "Please select greater than or same date as Initial Received date"
msgstr "请选择比初始接收日期迟的日期"

msgid "Blank"
msgstr "空白"

msgid "Predefined query details have been updated successfully."
msgstr "预定义查询详情已成功更新。"

msgid "Predefined query has been deleted successfully."
msgstr "预定义查询已成功删除。"

msgid "Document has been deleted"
msgstr "文件已删除"

msgid "You want to delete document !"
msgstr "你准备删除该文件！"

msgid "Deleted!"
msgstr "已删除！"

msgid "User type saved successfully."
msgstr "用户类别保存成功。"

msgid "User type updated successfully."
msgstr "用户类别更新成功"

msgid "%s type has been deleted"
msgstr "%s类别已删除"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Role is already in use"
msgstr "角色正在使用中"

msgid "Cancelled!"
msgstr "已取消"

msgid "Safety alert has been deleted"
msgstr "安全警报已删除"

msgid "You want to delete safety alert setting !"
msgstr "你准备删除安全警报设置！"

msgid "%s email template has been deleted"
msgstr "%s 电子邮件模板已删除"

msgid "Email template updated successfully."
msgstr "电子邮件模板更新成功。"

msgid "Email template saved successfully."
msgstr "电子邮件模板保存成功。"

msgid "Upload"
msgstr "上传"
